[ { "tytul": "", "tresc": "<p><strong>I rok I stopnia grupa L2<\/strong><\/p> <p>Zaliczenie laboratorium <em>Matlab - programowanie i zastosowania <\/em>sie odb\u0119dzie:<strong> <\/strong><\/p> <ul>     <li><strong>grupa L2 w sali 1006 godz. 14.15 w dn. 12.06.15<\/strong><\/li>     <li><strong>grupa L5 w sali 1006 godz. 14.15 w dn. 11.06.15<\/strong><\/li> <\/ul> <div class=\"zam_podpis\">3.06.2015<\/div>", "data": "2015-06-03T13:24:00Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><strong>Dzie\u0144 Rektorskie<\/strong><\/p> <p>5 czerwca br. jest dniem wolnym od zaj\u0119\u0107 dydaktycznych z obowi\u0105zkiem odpracowania.<\/p> <p>Skan pisma: <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/Skan_346.pdf\">PDF<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">1.06.2015<\/div>", "data": "2015-06-01T14:42:22Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><strong>Drodzy Studenci<\/strong><\/p> <p>Mo\u017cecie zapozna\u0107 si\u0119 z tematami prac dyplomowych w dziale <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/plikis.php\">Pliki do pobrania<\/a> po uprzednim zalogowaniu si\u0119 na stronie Instytutu Informatyki.<\/p> <div class=\"zam_podpis\">29.05.2015<\/div>", "data": "2015-05-29T08:23:15Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>Zapraszamy cz\u0142onk\u00f3w k\u00f3\u0142 informatycznych oraz student\u00f3w UwB i pracownik\u00f3w Instytutu do uczestnictwa w si\u00f3dmym ju\u017c spotkaniu <strong>PyStok #9<\/strong>.<br \/> <br \/> Termin i godzina: <strong>2 czerwca (wtorek), 18:00<\/strong><br \/> Miejsce: <strong>lokal ExpBar, ul. Pi\u0119kna 2, Bia\u0142ystok<\/strong> <br \/> <br \/> Agenda i formularz rejestracji dost\u0119pne s\u0105 pod tym linkiem: <a href=\"http:\/\/pystok.org\/pystok-9\/\">http:\/\/pystok.org\/pystok-9\/<\/a><\/p> <p>Spotkanie przewiduje przerw\u0119 z darmowym <span style=\"font-family: Arial; line-height: 18px; text-align: justify;\">napojem<\/span> oraz konkurs w ramach, kt\u00f3rego mo\u017cna b\u0119dzie wygra\u0107 roczn\u0105 licencj\u0119 na<strong> PyCharm IDE<\/strong> - profesjonalne \u015brodowisko programistyczne dla programist\u00f3w Python<strong>.<\/strong><\/p> <div class=\"zam_podpis\">28.05.2015<\/div>", "data": "2015-05-28T14:58:39Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><strong>II rok I stopnia Informatyki<\/strong><\/p> <p>Dnia 10.06 (\u015broda), w godz. 15.00-17.00 w Auli Parter (s. 1056) odb\u0119dzie si\u0119 kolokwium z <em>&quot;Metod numerycznych&quot;<\/em>.<\/p> <div class=\"zam_podpis\">27.05.2015<\/div>", "data": "2015-05-27T10:15:54Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><strong>I rok Informatyki<\/strong><\/p> <p>Dnia 3.06, w godz. 16.15-18.00 w Auli Parter (s. 1056) odb\u0119dzie si\u0119 kolokwium 2 z Analizy matematycznej 2 - wszystkie grupy.<\/p> <p>Kolokwium 3 (poprawkowe) odb\u0119dzie si\u0119 12.06, w godz. 14.15-16.00 w Auli Parter (s. 1056)<\/p> <div class=\"zam_podpis\">25.05.2015<\/div>", "data": "2015-05-25T11:05:41Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><strong>Godziny Rektorskie<\/strong><\/p> <p>Dnia 13 maja br. od godziny 16 oraz w dniach 14-15 maja od godziny 17 ustanowione zosta\u0142y godziny rektorskie.<\/p> <p>Skan pisma: <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/SKMBT_C36415051109480.pdf\">PDF<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">12.05.2015<\/div>", "data": "2015-05-12T08:46:03Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><strong>Szanowni Pa\u0144stwo<\/strong>,<\/p> <p>Uniwersytet w Bia\u0142ymstoku zosta\u0142 uczestnikiem bezp\u0142atnego programu dla student\u00f3w <strong>&quot;iOS  Development University Program&quot;<\/strong>. Wszyscy zainteresowani tworzeniem aplikacji na  urz\u0105dzenia mobilne pracuj\u0105ce w systemie operacyjnym iOS mog\u0105 zg\u0142asza\u0107 si\u0119 do <strong>Pana  Doktora Dominika Tomaszuka<\/strong>. Umiej\u0119tno\u015b\u0107 programowania pod iOS jest bardzo po\u017c\u0105dana na  rynku pracy, wi\u0119c niniejsza oferta stwarza mo\u017cliwo\u015b\u0107 nabycia cenionych umiej\u0119tno\u015bci.<\/p> <div class=\"zam_podpis\">4.05.2015<\/div>", "data": "2015-05-04T08:08:12Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>Spotkanie prezesa CERI International ze studentami i absolwentami UwB<\/strong><\/p> <p>Samorz\u0105d student\u00f3w Wydzia\u0142u Pedagogiki i Psychologii, Uniwersytet w Bia\u0142ymstoku oraz firma CERI zapraszaj\u0105 student\u00f3w oraz absolwent\u00f3w UwB na spotkanie z Panem Miguelem-Angelem Rodriguezem - Prezesem CERI International.<\/p> <p>G\u0142\u00f3wnym tematem spotkania b\u0119d\u0105 plany rozwojowe tej firmy w Bia\u0142ymstoku oraz zwi\u0105zane z tym mo\u017cliwo\u015bci pracy dla absolwent\u00f3w i student\u00f3w najwi\u0119kszej bia\u0142ostockiej uczelni. CERI planuje zatrudni\u0107 w swoim podlaskim oddziale nawet 200 os\u00f3b. Rekrutacja ju\u017c si\u0119 rozpocz\u0119\u0142a.<\/p> <p><strong>Wi\u0119cej informacji:<\/strong><\/p> <ul>     <li><a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/CERI%20informacje.docx\"><strong>informacje o spotkaniu<\/strong><\/a><\/li>     <li><a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/CERI_spotkanie_plakat%20(1).pdf\"><strong>plakat informacyjny<\/strong><\/a><\/li> <\/ul> <div class=\"zam_podpis\">30.04.2015<\/div>", "data": "2015-04-30T13:12:46Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><b>Spotkanie Informatycznego Ko\u0142a Naukowego<\/b><\/p> <p style=\"text-align: center;\">W <b>czwartek 7 maja o 16 w sali 3001<\/b> odb\u0119dzie si\u0119 kolejne spotkanie Informatycznego Ko\u0142a Naukowego Wydzia\u0142u Matematyki i Informatyki.<\/p> <p style=\"text-align: center;\"><b>Zapraszamy serdecznie wszystkich zainteresowanych informatyk\u0105!<\/b><\/p> <div class=\"zam_podpis\">29.04.2015<\/div>", "data": "2015-04-29T15:14:56Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><img width=\"160\" height=\"160\" alt=\"\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/11150270_687497338063551_609667970305449519_n.jpg\" \/><br \/> Drodzy Studenci oraz Pracownicy!<\/p> <p style=\"text-align: left;\"><br \/> W dniach <strong>22-24 kwietnia<\/strong> czekaj\u0105 Nas <strong>Dni Kampusu UwB - KapmDays!<\/strong> Przed nami<br \/> trzy dni pe\u0142ne wra\u017ce\u0144.<br \/> Wszystkie informacje znajdziecie na stronie:<br \/> <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Dni-Kampusu-UwB-KampDays\/659943130818972\">https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Dni-Kampusu-UwB-KampDays\/659943130818972<\/a><br \/> <br \/> <br \/> <u><strong>Ramowy harmonogram Dni Kampusu:<\/strong><\/u><br \/> <strong><br \/> \u015aRODA 22 kwietnia<\/strong>:<br \/> <br \/> -- godz. 16:00 Oficjalne Otwarcie Uniwersyteckiego Centrum Kultury<br \/> (m.in. wyst\u0119py uzdolnionych artystycznie student\u00f3w oraz absolwent\u00f3w oraz aukcja<br \/> charytatywna, z kt\u00f3rej doch\u00f3d zostanie przekazany na rzecz Stowarzyszenia<br \/> Pomocy Rodzinie &quot;Droga&quot;.) Szczeg\u00f3\u0142owe informacje znajdziecie tutaj:<br \/> <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/829741927105052\/\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/829741927105052\/<\/a><br \/> <br \/> -- godz. 10:00 - Targi Edukacyjne dla Maturzyst\u00f3w. Szczeg\u00f3\u0142y:<br \/> <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/931823216867716\/\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/931823216867716\/<\/a><br \/> <br \/> <strong>CZWARTEK 23 kwietnia<\/strong>: (DZIE\u0143 SPORTU)<br \/> <br \/> WA\u017bNE: zapisy na ka\u017cdy z turniej\u00f3w poprzez mail: <a href=\"mailto:kampdays@gmail.com\">kampdays@gmail.com<\/a><br \/> Szczeg\u00f3\u0142y:<br \/> -- godz. 08:00 - Turniej futsalu. Hala Sportowa UwB. (24 dru\u017cyny). Szczeg\u00f3\u0142owe<br \/> informacje w wydarzeniu:  <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/925064394183412\/\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/925064394183412\/<\/a><br \/> <br \/> -- godz. 09:00 - Turnieje gier komputerowych i planszowych. Wydzia\u0142<br \/> Matematyki i Informatyki. (m.in. League of Legends, Tekken). Zajrzyjcie tu<br \/> po szczeg\u00f3\u0142y:  <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/466100966878174\/\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/466100966878174\/<\/a><br \/> <br \/> -- godz. 11:00-18:00 - Paintball - ka\u017cdy z Was mo\u017ce spr\u00f3bowa\u0107 tu swoich si\u0142<br \/> i to zupe\u0142nie za DARMO! Zapisy i wi\u0119cej szczeg\u00f3\u0142\u00f3w:<br \/> <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/435133863327956\/\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/435133863327956\/<\/a><br \/> <br \/> -- godz. 11:00 - &quot;Halicjada&quot;, czyli Bieg o Puchar Prorektora ds.<br \/> Dydaktycznych i Studenckich na 1,5 km. Dla zainteresowanych:<br \/> <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/1593439797566009\/\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/1593439797566009\/<\/a><br \/> <br \/> <br \/> <strong>PI\u0104TEK 24 kwietnia<\/strong>: (WIELKI FINA\u0141)<br \/> <br \/> Start: godz. 14:00.<br \/> Co nas czeka? Koncerty, kabaret, grill, kie\u0142baska i piwo pod chmurk\u0105. Czyli<br \/> wszystko to, co studenci kochaj\u0105 najbardziej.<br \/> Zagraj\u0105 dla nas: <em><strong>Mellow Heads, Next to the Road, The Black Sheep, Holy<br \/> Tram, Wolne Koty oraz Dj Pudlik<\/strong><\/em>, a wszystko to poprowadzi kabaret <strong><em>Urwani<\/em><\/strong>.<br \/> Wi\u0119cej informacji znajdziecie tutaj:<br \/> <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/832025610185845\/\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/832025610185845\/<\/a><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><br \/> SERDECZNIE ZAPRASZAMY NA WSZYSTKIE WYDARZENIA! <br \/> B\u0119dzie si\u0119 dzia\u0142o :)<\/p>  <div class=\"zam_podpis\">15.04.2015<\/div>", "data": "2015-04-15T10:28:37Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><img width=\"384\" height=\"126\" alt=\"\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/lpb.png\" \/><\/p> <p>Letnie Praktyki Badawcze realizowane s\u0105 w Instytucie Bada\u0144 Systemowych<br \/> Polskiej Akademii Nauk, Centrum Zastosowa\u0144 Matematyki Instytutu<br \/> Matematyki Polskiej Akademii Nauk oraz Wy\u017cszej Szkole Informatyki<br \/> Stosowanej i Zarz\u0105dzania. Praktyki kierowane s\u0105 do student\u00f3w wy\u017cszych<br \/> lat studi\u00f3w oraz doktorant\u00f3w i odbywaj\u0105 si\u0119 w Warszawie w miesi\u0105cach<br \/> letnich (lipiec-wrzesie\u0144).<br \/> <br \/> Program Praktyk przeznaczony jest dla os\u00f3b o szerokiej skali<br \/> zainteresowa\u0144 naukowych, pocz\u0105wszy od  matematyki i informatyki,<br \/> poprzez nanotechnologi\u0119, do ekonomii i zarz\u0105dzania. W czasie Praktyk<br \/> uczestnicy maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 wzi\u0119cia udzia\u0142u w kilku (3-5) wybranych<br \/> projektach o zr\u00f3\u017cnicowanej tematyce oraz specjalnym programie<br \/> rozwijaj\u0105cym wiedz\u0119 z zakresu tworzenia nowoczesnych przedsi\u0119wzi\u0119\u0107<br \/> wysokiej technologii i metod komercjalizacji wynik\u00f3w bada\u0144.<br \/> <br \/> Aplikacje (kr\u00f3tkie CV, list motywacyjny oraz rekomendacj\u0119 od<br \/> pracownika naukowego\/pracodawcy) nale\u017cy wysy\u0142a\u0107 na adres:<br \/> <a href=\"mailto:praktyki@ibspan.waw.pl?subject=IBS%2FWY%2F2015\">praktyki@ibspan.waw.pl<\/a>, podaj\u0105c w temacie numer referencyjny<br \/> IBS\/WY\/2015.<br \/> <br \/> Dodatkowe informacje mo\u017cna znale\u017a\u0107 w <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/LPB15_plakat_mat.pdf\">PDF<\/a> oraz na stronie:<br \/> <a href=\"http:\/\/www.praktyki.ibspan.waw.pl\">www.praktyki.ibspan.waw.pl<\/a>. Jeste\u015bmy tak\u017ce na <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Letnie-Praktyki-Badawcze\/103712082997776\">Facebooku<\/a>.<br \/>  <\/p> <div class=\"zam_podpis\">15.04.2015<\/div>", "data": "2015-04-15T09:51:17Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<h2 style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">Uwaga!<\/span><\/h2> <p><strong>Egzaminy komisyjne<\/strong> z przedmiot\u00f3w:<\/p> <ul>     <li><strong><i style=\"font-family: Arial; line-height: 18px; text-align: justify;\">Podstawy programowania strukturalnego;<\/i><\/strong><\/li>     <li><strong><i style=\"font-family: Arial; line-height: 18px; text-align: justify;\">Programowanie zaawansowane;<\/i><\/strong><\/li>     <li><strong><em style=\"font-family: Arial; line-height: 18px; text-align: justify;\">R\u00f3wnania r\u00f3\u017cniczkowe i r\u00f3\u017cnicowe;<\/em><\/strong><\/li> <\/ul> <p>odb\u0119d\u0105 si\u0119 dnia <strong>15.04.2015<\/strong> (\u015broda) o godzinie <strong>8.15<\/strong> w du\u017cej auli (1056).<\/p> <div class=\"zam_podpis\">10.04.2015<\/div>", "data": "2015-04-10T13:08:35Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"> <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/LOGO_Plakat2(1).png\"><img width=\"500\" height=\"146\" alt=\"\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/logosm(1).png\" \/><\/a><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 13px;\"><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\"><strong>Przed\u0142u\u017camy o miesi\u0105c termin nadsy\u0142ania projekt\u00f3w na nowe LOGO Wydzia\u0142u lub Instytut\u00f3w. Na zg\u0142oszenia mailowe oraz na dostarczenie dokument\u00f3w do siedziby samorz\u0105du (pok\u00f3j 3037) czekamy do 9 MAJA.<\/strong><\/span><\/span><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><strong>KONKURS!<\/strong><\/p> <div>Masz pomys\u0142 na nowe logo Wydzia\u0142u lub Instytut\u00f3w? Zaprojektuj je! Do wygrania ATRAKCYJNE nagrody pieni\u0119\u017cne.<\/div> <div>Zach\u0119camy wszystkich Student\u00f3w oraz Pracownik\u00f3w do wzi\u0119cia udzia\u0142u w Konkursie na stworzenie  projektu  graficznego  symbolu Wydzia\u0142u Matematyki i Informatyki, Instytutu Informatyki i Instytutu Matematyki. Najlepsze  prace  maj\u0105  szans\u0119  sta\u0107  si\u0119  oficjaln\u0105  identyfikacj\u0105  graficzn\u0105  powy\u017cszych Instytucji.<\/div> <div>Ka\u017cdy uczestnik mo\u017ce zg\u0142osi\u0107 maksymalnie  trzy  prace  dla  ka\u017cdej  z trzech kategorii.<\/div> <div> <\/div> <div style=\"text-align: center;\"><strong>NAGRODA!<\/strong><\/div> <div>Zwyci\u0119zca Konkursu w danej kategorii otrzyma nagrod\u0119 pieni\u0119\u017cn\u0105 w wysoko\u015bci 1000 z\u0142 brutto. Przyznana nagroda zostanie pomniejszona o ci\u0119\u017cary o charakterze publicznoprawnym zgodnie<br \/> z obowi\u0105zuj\u0105cymi przepisami prawa.<\/div> <div> <\/div> <div>Prace  konkursowe  w  formatach:<em>  .cdr  .eps  .psd lub  .tiff <\/em> ,nale\u017cy przesy\u0142a\u0107  na  adres: <a href=\"mailto:samorzad.matinf.uwb@gmail.com?subject=Konkurs%20na%20logo\"><strong>samorzad.matinf.uwb@gmail.com<\/strong><\/a>  w formie za\u0142\u0105cznik\u00f3w do listu elektronicznego. W tre\u015bci  e-maila  nale\u017cy  poda\u0107  imi\u0119  i  nazwisko,  telefon  kontaktowy,  rok  i  kierunek  studi\u00f3w  b\u0105d\u017a  stanowisko  i  katedr\u0119,  je\u015bli  chodzi  o  pracownik\u00f3w. Dodatkowo nale\u017cy z\u0142o\u017cy\u0107 w siedzibie WRSS,  w  pokoju  3037  w  Kampusie UwB budynku Wydzia\u0142u Matematyki i Informatyki wype\u0142nione ZA\u0141\u0104CZNIKI 1-4  <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/REGULAMIN_konkursu_LOGO.pdf\">Regulaminu Konkursu<\/a> oraz  wydruk  kolorowy  jak  i  czarno-bia\u0142y  projektu  na  kartce formatu  A4  opatrzonej  imieniem  i  nazwiskiem  uczestnika  konkursu  w  terminie do<span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\"> <strong>9.05.2015 r.<\/strong><\/span><\/div> <div style=\"text-align: left;\"><strong><br \/> <\/strong><\/div> <div>Wszystkie informacje oraz o\u015bwiadczenia zawarte s\u0105 w Regulaminie Konkursu dost\u0119pnym na stronie Wydzia\u0142u i Instytut\u00f3w.<\/div> <p style=\"text-align: left;\"><strong>Ka\u017cdy uczestnik mo\u017ce zg\u0142osi\u0107 maksymalnie trzy prace dla ka\u017cdej z trzech<br \/> kategorii.<\/strong><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><br \/> <strong>Na zg\u0142oszenia czekamy do 10 kwietnia!<\/strong><\/p> <div>Link do regulaminu:<br \/> <a href=\"https:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/REGULAMIN_konkursu_LOGO.pdf\">https:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/REGULAMIN_konkursu_LOGO.pdf<\/a><br \/> lub <br \/> <a href=\"http:\/\/math.uwb.edu.pl\/documents\/ogloszenia\/doc-000118.pdf\">http:\/\/math.uwb.edu.pl\/documents\/ogloszenia\/doc-000118.pdf<\/a><br \/> <br \/> Link do wydarzenia:<br \/> <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/475885045899001\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/475885045899001<\/a><\/div> <div class=\"zam_podpis\">10.04.2015<\/div>", "data": "2015-04-10T10:01:16Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><strong>Dni Rektorskie<\/strong><\/p> <p>8-9 kwietnia br. s\u0105 dniami wolnymi od zaj\u0119\u0107 dydaktycznych.<\/p> <p>Skan pisma: <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/Dni_Rektorskie_2015.pdf\">PDF<\/a><\/p><div class=\"zam_podpis\">27.03.2015<\/div>", "data": "2015-03-27T14:51:54Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>Zapraszamy cz\u0142onk\u00f3w k\u00f3\u0142 informatycznych oraz student\u00f3w UwB i pracownik\u00f3w Instytutu do uczestnictwa w si\u00f3dmym ju\u017c spotkaniu <strong>PyStok #7<\/strong>.<br \/> <br \/> Termin i godzina: <strong>14 kwietnia (wtorek), 18:00<\/strong><br \/> Miejsce: <strong>lokal ExpBar, ul. Pi\u0119kna 2, Bia\u0142ystok<\/strong> <br \/> <br \/> Agenda i formularz rejestracji dost\u0119pne s\u0105 pod tym linkiem: <a href=\"http:\/\/pystok.org\/pystok-7\/\">http:\/\/pystok.org\/pystok-7\/ <\/a><\/p> <p>Spotkanie przewiduje 15 min przerw\u0119 z darmowym piwem pomi\u0119dzy prelekcjami oraz dwa konkursy w ramach kt\u00f3rych mo\u017cna b\u0119dzie wygra\u0107 roczn\u0105 licencj\u0119 na<strong> PyCharm IDE<\/strong> - profesjonalne \u015brodowisko programistyczne dla programist\u00f3w Python oraz absolutny bestseller, ksi\u0105\u017ck\u0119 <strong>Two Scoops of Django 1.6.<\/strong><\/p> <div class=\"zam_podpis\">7.04.2015<\/div>", "data": "2015-04-07T09:47:47Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><b>Egzamin komisyjny <\/b> z przedmiot\u00f3w: &quot;<i>Algorytmy i struktury danych&quot; <\/i>oraz<i> &quot;Zaawansowane algorytmy struktur danych&quot;<\/i> odb\u0119dzie si\u0119 16.04.2015 o godz. 8:30, sala 2002.<\/p> <div class=\"zam_podpis\">30.03.2015<\/div>", "data": "2015-03-30T10:14:08Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><b>Egzamin komisyjny <\/b> z przedmiotu <i>Algebra liniowa z geometri\u0105 analityczn\u0105<\/i> odb\u0119dzie si\u0119 1.04.2015 o godz. 12:00, sala 3033.<\/p> <div class=\"zam_podpis\">25.03.2015<\/div>", "data": "2015-03-25T12:10:03Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><b>Egzamin komisyjny <\/b> z przedmiotu <i>Bazy danych<\/i> odb\u0119dzie si\u0119 01.04.2015 o godz. 8:00, sala 2012.<\/p> <div class=\"zam_podpis\">24.03.2015<\/div>", "data": "2015-03-24T15:05:29Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><img width=\"400\" height=\"152\" alt=\"\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/image003(1).jpg\" \/><\/p> <p>Firma Bosch Car Multimedia i Bosch SoftTec znajduj\u0105ce si\u0119 w Republice Federalnej Niemiec<br \/> informuje o aktualnych ofertach pracy i mo\u017cliwo\u015bciach rozwoju zawodowego.<br \/> <br \/> Firma Robert Bosch Car Multimedia GmbH w ostatnim czasie szczeg\u00f3lnie<br \/> koncentruje swoj\u0105 dzia\u0142alno\u015b\u0107 na opracowywaniu innowacyjnych rozwi\u0105za\u0144<br \/> technicznych umo\u017cliwiaj\u0105cych coraz bardziej efektywn\u0105 integracj\u0119 <br \/> w pojazdach system\u00f3w multimedialnych, nawigacyjnych, telematycznych<br \/> i aplikacji wspomagaj\u0105cych dla kierowc\u00f3w.<br \/> <br \/> W zwi\u0105zku w powy\u017cszym firma Bosch poszukuje specjalist\u00f3w IT,<br \/> a w szczeg\u00f3lno\u015bci os\u00f3b posiadaj\u0105cych odpowiednie kwalifikacje w zakresie<br \/> rozwoju oprogramowania i projektowania aplikacji do <strong>smartfon\u00f3w<\/strong>.<\/p> <p>Szczeg\u00f3\u0142y w pliku: <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/BOCMHSM.pdf\">PDF<\/a><br \/> Lista aktualnych ofert pracy wraz z obszernymi informacjami<br \/> znajduje si\u0119 na stronie <a href=\"http:\/\/www.access.de\/bosch-cm\/\">http:\/\/www.access.de\/bosch-cm\/<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">27.03.2015<\/div> ", "data": "2015-03-27T09:12:11Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><img width=\"416\" height=\"164\" alt=\"\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/ieesn(1).png\" \/><\/p> <p>Jeste\u015b studentem, kt\u00f3ry chce realizowa\u0107 w\u0142asne pomys\u0142y?<br \/> Samo studiowanie to dla Ciebie za ma\u0142o? Jeste\u015b osob\u0105 pe\u0142n\u0105 energii, kreatywn\u0105 i aktywn\u0105?<br \/> Chcesz nabywa\u0107 nowe umiej\u0119tno\u015bci i nawi\u0105zywa\u0107 kontakty z lud\u017ami z ca\u0142ej Polski i zagranicy?<br \/> A mo\u017ce jeste\u015b \u015bwie\u017co po wymianie w ramach programu Erasmus + <br \/> i nie wyobra\u017casz sobie, \u017ce ta przygoda si\u0119 ko\u0144czy?<br \/> <br \/> Do\u0142\u0105cz do organizacji studenckiej Erasmus Student Network Uniwersytet w Bia\u0142ymstoku!<br \/> <br \/> Erasmus Student Network jest og\u00f3lnoeuropejsk\u0105 organizacj\u0105 studenck\u0105, <br \/> kt\u00f3rej celem jest wspieranie i rozw\u00f3j program\u00f3w mi\u0119dzynarodowych wymian <br \/> studenckich, w tym zw\u0142aszcza Programu Erasmus. Has\u0142o &quot;Students helping <br \/> Students&quot; jest mottem organizacji tak wi\u0119c nasze rola polega g\u0142\u00f3wnie na <br \/> pomaganiu zagranicznym studentom w czasie ich pobytu w Polsce, w naszej <br \/> miejscowo\u015bci. Dzia\u0142amy na wielu p\u0142aszczyznach: sport, podr\u00f3\u017ce, spotkania <br \/> j\u0119zykowe, fotografia i kultura, aktywno\u015b\u0107 lokalna.<br \/> <br \/> Wi\u0119cej dowiesz si\u0119 ze strony <a href=\"http:\/\/uwb.esn.pl\/\">http:\/\/uwb.esn.pl\/<\/a> lub z fanpage: <br \/> <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/ESNUwB\">https:\/\/www.facebook.com\/ESNUwB<\/a><br \/> <br \/> Nie czekaj, przekonasz si\u0119, \u017ce warto. Wype\u0142nij formularz rekrutacyjny:<br \/> <a href=\"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1Z0bdTKojyWTN7yY4P8n4RbaloWf_Wfn5QOl7tqmGHQ4\/viewform?usp=send_form\">https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/1Z0bdTKojyWTN7yY4P8n4RbaloWf_Wfn5QOl7tqmGHQ4\/viewform?usp=send_form<\/a><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><br \/> <strong>Rekrutacja trwa do 31 marca!<\/strong><\/p> <p><br \/> Masz pytania? <br \/> Nie wahaj si\u0119 skontaktowa\u0107 z nami przez facebook albo e-mail: <br \/> <a href=\"mailto:hr.uwb@esn.pl\">hr.uwb@esn.pl<\/a><br \/> <br \/> Do zobaczenia wkr\u00f3tce!<br \/> Zesp\u00f3\u0142 ESN UwB<\/p> ", "data": "2015-03-18T09:00:53Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>STUDENCKIE POGOTOWIE LEKCYJNE - w\u0142\u0105cz si\u0119!<\/strong><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><strong>Chcesz podzieli\u0107 si\u0119 swoj\u0105 wiedz\u0105 i czasem?<\/strong><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><strong>Chcesz zdoby\u0107 cenne do\u015bwiadczenie?<\/strong><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><strong>Chcesz pom\u00f3c?<\/strong><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><strong>W\u0142\u0105cz si\u0119 do akcji STUDENCKIE POGOTOWIE LEKCYJNE!<\/strong><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\"><strong>Rekrutacja wolontariuszy trwa do 17 marca. Zapraszamy! <\/strong><\/span><\/span><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/studenckie pogotowie_plakat.png\"><img width=\"236\" height=\"362\" alt=\"\" href=\"pliki\/file\/2014_2015\/plakaty\/studenckie pogotowie_plakat.jpg\" a=\"\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/studenckie pogotowie_okienko.jpg\" \/><\/a><\/p> <div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 11px;\"><strong>Zg\u0142oszenia nale\u017cy przesy\u0142a\u0107 na adres: <\/strong>          <\/span><style type=\"text\/css\"><\/style><span style=\"font-size: 11px;\"> <\/span><span style=\"font-size: 12px;\"><span style=\"font-size: 11px;\"><font color=\"#0000ff\"><u><a href=\"mailto:pogotowie@uwb.edu.pl\"><font color=\"#000000\"><font style=\"font-size: 11pt\"><b>pogotowie@uwb.edu.pl<\/b><\/font><\/font><\/a><\/u><\/font><font style=\"font-size: 11pt\"> <\/font><b>do  17 marca 2015 r.<\/b><\/span><\/span><\/div> <div style=\"text-align: center;\"> <\/div> <div style=\"text-align: left;\"><b>Szczeg\u00f3\u0142y: <a href=\"http:\/\/uwb.edu.pl\/news.php?n=1690\">LINK<\/a><\/b><\/div> <div style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-size: 12px;\"><b>Szczeg\u00f3\u0142y: <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/STUDENCKIE POGOTOWIE LEKCYJNE 2014_2015_letni_og\u0142osznie.doc\">DOC<\/a><br \/> Karta zg\u0142oszenia: <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/KARTA ZG\u0141OSZENIA_2014_2015_semestr letni.doc\">DOC<\/a><br \/> <\/b><\/span><\/div> <div class=\"zam_podpis\">12.03.2015<\/div>", "data": "2015-03-16T15:03:44Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>5 marca 2015 roku (czwartek) o godz. 16:00 w sali 3001 odb\u0119dzie si\u0119<br \/> spotkanie Informatycznego Ko\u0142a Naukowego student\u00f3w Wydzia\u0142u Matematyki i Informatyki.<br \/> <br \/> Zapraszamy serdecznie wszystkich student\u00f3w nale\u017c\u0105cych do IKN oraz<br \/> tych, kt\u00f3rzy chcieliby wst\u0105pi\u0107 do Ko\u0142a Naukowego!<\/p> <div class=\"zam_podpis\">4.03.2015<\/div>", "data": "2015-03-04T08:29:41Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>Zapraszamy student\u00f3w i pracownik\u00f3w Instytutu Informatyki do uczestnictwa w spotkaniu *PyStok #6*.<br \/> <br \/> *Termin i godzina:* 3 marca (wtorek) 2014 r, 18:00<br \/> *Miejsce:* lokal ExpBar, ul. Pi\u0119kna 2, Bia\u0142ystok<br \/> <br \/> Agenda i formularz rejestracji dost\u0119pne s\u0105 pod linkiem: <a href=\"http:\/\/pystok.org\/pystok-6\/\">http:\/\/pystok.org\/pystok-6\/<\/a><br \/> <br \/> Spotkanie przewiduje tak\u017ce dwie 15 min przerwy z darmowym napojem pomi\u0119dzy<br \/> prelekcjami oraz konkurs w ramach kt\u00f3rego mo\u017cna b\u0119dzie wygra\u0107 roczn\u0105<br \/> licencj\u0119 na PyCharm IDE - profesjonalne \u015brodowisko programistyczne dla<br \/> programist\u00f3w Python.<\/p> <div class=\"zam_podpis\">2.03.2015<\/div>", "data": "2015-03-02T14:22:49Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><strong>26 lutego 2015 roku<\/strong> (czwartek) o godz. <strong>16:00 w sali 3001<\/strong> odb\u0119dzie si\u0119  spotkanie Informatycznego <strong>Ko\u0142a Naukowego student\u00f3w Wydzia\u0142u Matematyki i  Informatyki. Na spotkaniu ustalimy strategi\u0119 dzia\u0142a\u0144 na bie\u017c\u0105cy semestr oraz  podsumujemy Nasze dzia\u0142ania z ubieg\u0142ego semestru.<\/strong><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 13px;\"><strong>Zapraszamy serdecznie wszystkich student\u00f3w nale\u017c\u0105cych do IKN <br \/> oraz tych,  kt\u00f3rzy chcieliby wst\u0105pi\u0107 do Ko\u0142a Naukowego!<\/strong><\/span><\/p> <div class=\"zam_podpis\">25.02.2015<\/div>", "data": "2015-02-25T13:58:03Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>Dodatkowe zaj\u0119cia z j\u0119zyka francuskigo <\/strong><\/p> <p>SPNJO og\u0142asza na nab\u00f3r na dodatkowe zaj\u0119cia z j. francuskiego. <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/ogloszenie.pdf\">Wi\u0119cej...<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">20.02.2015<\/div>", "data": "2015-02-20T16:02:00Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/plakat-rekrutacja(1).jpg\"><img width=\"200\" height=\"226\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/bdsm.png\" alt=\"\" \/><\/a><\/p> <p>Czy marzy\u0142e\u015b kiedy\u015b o w\u0142asnym biznesie?<br \/> <br \/> Z pomoc\u0105 przychodzi Studenckie Forum Business Centre Club Region Bia\u0142ystok, kt\u00f3re rozpoczyna rekrutacj\u0119 do organizacji! Jest to grupa przedsi\u0119biorczych ludzi, kt\u00f3rzy chc\u0105 si\u0119 rozwija\u0107, maj\u0105 pasje, cele i marzenia oraz zdobywaj\u0105 praktyczne kompetencje, kt\u00f3re wykorzystaj\u0105 w przysz\u0142o\u015bci prowadz\u0105c w\u0142asne firmy. Je\u015bli marzysz o swoim biznesie i chcesz znale\u017a\u0107 si\u0119 w tych 10% os\u00f3b, kt\u00f3re odnosz\u0105 sukces, do\u0142\u0105cz do SF BCC!<br \/> <br \/> Czekamy na zg\u0142oszenia do <strong>22.02.2015r.<\/strong> pod adresem: <a href=\"http:\/\/sfbcc.org.pl\/rekrutacja\/bialystok\/\">http:\/\/sfbcc.org.pl\/rekrutacja\/bialystok\/<\/a><br \/> <br \/> <strong>Zapraszamy r\u00f3wnie\u017c na spotkanie informacyjne, kt\u00f3re odb\u0119dzie si\u0119 18 lutego o godzinie 17:30 na Wydziale Ekonomi i Zarz\u0105dzanie na UwB.<\/strong><br \/> <br \/> Wi\u0119cej informacji pod adresami:<br \/> <br \/> <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/930324853658611\/?ref=51&amp;source=1\">https:\/\/www.facebook.com\/events\/930324853658611\/?ref=51&amp;source=1<\/a><br \/> <br \/> oraz <a href=\"http:\/\/www.sfbcc.org.pl\/bialystok\">http:\/\/www.sfbcc.org.pl\/bialystok<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">16.02.2015<\/div>", "data": "2015-02-20T12:32:31Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p> Drodzy Studenci! Zach\u0119camy do g\u0142osowania na miejsce dla nowej miejskiej stacji rowerowej &quot;BiKeR&quot;. Kampus jest na 27. miejscu na li\u015bcie.<\/p> <p>Link: <a href=\"http:\/\/www.bialystok.pl\/1262-biker-bialostocka-komunikacja-rowerowa\/default.aspx\">http:\/\/www.bialystok.pl\/1262-biker-bialostocka-komunikacja-rowerowa\/default.aspx<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">12.02.2015<\/div>", "data": "2015-02-12T12:43:22Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><img width=\"500\" height=\"143\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/Sound-project.jpg\" alt=\"\" \/><\/p> <div>Zapraszamy w imieniu Parlamentu Student\u00f3w UwB do skorzystania z atrakcyjnej propozycji wypoczynku! Najwi\u0119kszy Polski festiwal muzyczny w centrum szwajcarskich Alp!<br \/> Zagraj\u0105: Ras Luta &amp; Junior Stress, Clock Machine i Mama Selita.<br \/> <br \/> Ju\u017c w dniach 13 - 22 marca macie okazj\u0119 wyjecha\u0107 na o\u015bnie\u017cone stoki i uczestniczy\u0107 w niezapomnianych koncertach w \u015bwietnym towarzystwie.<br \/> <br \/> Cena: od 1390 PLN (zawiera transport z Warszawy, 6-dniowy Skipass na 220 km tras, zakwaterowanie oraz wst\u0119p na wszystkie koncerty i warsztaty).<br \/> <br \/> Wi\u0119cej informacji znajdziecie w za\u0142\u0105czniku (<a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/WYJAZD-Sound-Project.pdf\">PDF<\/a>) oraz na stronie:<br \/> <a href=\"http:\/\/www.taksidi.pl\/sound-project-veysonnaz\">http:\/\/www.taksidi.pl\/sound-project-veysonnaz<\/a><br \/> <br \/> <div class=\"zam_podpis\">6.02.2015<\/div> <\/div>", "data": "2015-02-06T14:54:19Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"https:\/\/www.deadline24.pl\/konkurs\/deadline24\/\"><img width=\"600\" height=\"155\" alt=\"\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/nag\u0142\u00f3wek_UniwersytetwBia\u0142ymstoku.png\" \/><\/a><\/p> <p>Trwaj\u0105 przygotowania do realizacji si\u00f3dmej ju\u017c edycji mi\u0119dzynarodowego maratonu programistycznego <a href=\"https:\/\/www.deadline24.pl\/konkurs\/deadline24\/\">Deadline24<\/a> organizowanego przez firm\u0119 <a href=\"http:\/\/www.future-processing.com\">Future Processing<\/a>.<br \/> <br \/> Do 26 lutego trwa rejestracja trzyosobowych dru\u017cyn, kt\u00f3re 1 marca wezm\u0105 udzia\u0142 w eliminacjach. <br \/> Etap ten odbywa\u0107 si\u0119 b\u0119dzie zdalnie, a zatem liczba uczestnik\u00f3w jest nieograniczona.<br \/> <br \/> Regulamin oraz formularze zg\u0142oszeniowe znajduj\u0105 si\u0119 na stronie: <a href=\"https:\/\/www.deadline24.pl\/regulamin\/\">https:\/\/www.deadline24.pl\/regulamin\/<\/a><br \/> <br \/> mplaza@future-processing.com<br \/> <a href=\"http:\/\/www.future-processing.com\">http:\/\/www.future-processing.com<\/a><br \/> <a href=\"https:\/\/www.deadline24.pl\">https:\/\/www.deadline24.pl<\/a><strong><br \/> <\/strong><\/p> <div class=\"zam_podpis\">2.02.2015<\/div>", "data": "2015-02-02T12:00:44Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\"><span style=\"font-size: 16px;\"><strong>Czas na sta\u017c<\/strong><\/span><\/span><strong> <\/strong><\/p> <p>W dniach <strong>2-9 lutego 2015 roku<\/strong> b\u0119dzie si\u0119 odbywa\u0142a rekrutacja do III edycji sta\u017cy w projekcie <strong>Czas na sta\u017c<\/strong>.  Szczeg\u00f3\u0142y na stronie <a href=\"http:\/\/czasnastaz.uwb.edu.pl\">czasnastaz.uwb.edu.pl<\/a> w zak\u0142adce <strong>Dla student\u00f3w.<\/strong><\/p> <div class=\"zam_podpis\">2.02.2015<\/div>", "data": "2015-02-10T07:58:55Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>Zapraszamy cz\u0142onk\u00f3w k\u00f3\u0142 informatycznych oraz student\u00f3w UwB na kolejne, pi\u0105tek spotkanie <strong>PyStok<\/strong>.<br \/> <br \/> Termin i godzina: *<strong>3 luty (wtorek) 2014 r, 18:00<\/strong>*<br \/> Miejsce: *lokal <strong>Lastag<\/strong>, <strong>ul. Handlowa 1<\/strong>, Bia\u0142ystok*<br \/> <br \/> Agenda i formularz rejestracji: <a href=\"http:\/\/pystok.org\/pystok-5\/ \">http:\/\/pystok.org\/pystok-5\/<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">2.02.2015<\/div>", "data": "2015-02-02T09:27:52Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><span style=\"font-family: Arial; line-height: 18px; text-align: justify;\">Studenci I roku 2-go stopnia:<\/span><\/p> <ul>     <li>wtorek <strong>3.02.2015 r. o godz. 15.00 w <\/strong><strong>sali 2004<\/strong> odb\u0119dzie si\u0119 <strong>kolokwium poprawkowe<\/strong> z <em>Zaawansowane Bazy Danych<\/em> .<\/li> <\/ul> <p>W zwi\u0105zku z tym zaj\u0119cia laboratoryjne z przedmiotu w dniu 04.02.2015 si\u0119 nie odb\u0119d\u0105.<\/p> <div class=\"zam_podpis\">30.01.2015<\/div>", "data": "2015-01-30T15:25:52Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><span style=\"font-family: Arial; line-height: 18px; text-align: justify;\">Studenci I roku 1-go stopnia:<\/span><\/p> <ul>     <li>\u015broda <strong>11.02.2015 r. o godz. 8.30 w <\/strong><strong>sali 2008<\/strong> odb\u0119dzie si\u0119 <strong>drugie kolokwium poprawkowe<\/strong> z <em>Podstaw logiki i teorii mnogo\u015bci<\/em> (grupa prof. A. Gomoli\u0144skiej).<\/li> <\/ul> <div class=\"zam_podpis\">30.01.2015<\/div>", "data": "2015-01-30T15:21:58Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><span style=\"font-family: Arial; line-height: 18px; text-align: justify;\">Studenci II roku 1-go stopnia:<\/span><\/p> <ul>     <li>pi\u0105tek <strong>6.02.2015 r. o godz. 13.15 w Auli<\/strong> na parterze odb\u0119dzie si\u0119  <strong>trzecie  kolokwium<\/strong> z <u>Analizy matematycznej 3.<\/u><\/li> <\/ul> <div class=\"zam_podpis\">28.01.2015<\/div>", "data": "2015-01-28T12:04:56Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><span style=\"font-family: Arial; line-height: 18px; text-align: justify;\">Studenci I roku 1-go stopnia wszystkie grupy:<\/span><\/p> <ul>     <li>pi\u0105tek <strong>23.01.2015 r. o godz. 13.15 w <\/strong><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\"><strong>sali 2001<\/strong><\/span> odb\u0119dzie si\u0119 <strong>kolokwium<\/strong> z <u>Analizy matematycznej 1,<\/u><\/li>     <li>pi\u0105tek <strong>6.02.2015 r. o godz. 13.15 w Auli<\/strong> na parterze odb\u0119dzie si\u0119  <strong>trzecie  kolokwium<\/strong> z <u>Analizy matematycznej 1.<\/u><\/li> <\/ul> <div class=\"zam_podpis\">21.01.2015<\/div>", "data": "2015-01-21T14:34:03Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/image003.jpg\"><img width=\"200\" height=\"150\" align=\"middle\" alt=\"\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/Targi_stoisko(1).jpg\" \/><\/a> <\/p> <p>W dniu 20 stycznia br. w budynku <strong>Zespo\u0142u Szk\u00f3\u0142 Og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cych nr 2 w Bia\u0142ymstoku<\/strong> odby\u0142y si\u0119 <strong>X Targi Edukacyjne.<\/strong> Wydzia\u0142 <strong>Matematyki i Informatyki<\/strong> reprezentowali nasi pracownicy: <strong>dr Adam Naumowicz i dr in\u017c. Wies\u0142aw P\u00f3\u0142janowicz<\/strong> oraz studenci: <strong>Artur Szyma\u0144ski i Maciej Puchalski<\/strong>.<\/p> <p>Szczeg\u00f3\u0142y na stronie: <a href=\"http:\/\/zso2bialystok.pl\/2061-x-targi-edukacyjne\">http:\/\/zso2bialystok.pl\/2061-x-targi-edukacyjne <\/a><br \/> Zdj\u0119cia:<a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/image001.jpg\">1<\/a>,<a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/image004.jpg\">2<\/a>,<a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/image005.jpg\">3<\/a>,<a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/image006.jpg\">4<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">21.01.2015<\/div>", "data": "2015-01-21T10:08:10Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><img width=\"217\" height=\"67\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/BZPSiA.png\" alt=\"\" \/><\/p> <p><strong>Biuro Zawodowej  Pomocji Student\u00f3w  i Absolwent\u00f3w  <\/strong>serdecznie zaprasza na now\u0105 <strong>Akcj\u0119 Warsztatow\u0105 <\/strong>od 5 do 20 lutego 2015.<\/p> <p>Szczeg\u00f3\u0142y na stronie <a href=\"http:\/\/www.bk.uwb.edu.pl\">www.bk.uwb.edu.pl<\/a> oraz w pliku <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/Zimowa Akcja Warsztatowa 2015.pdf\">PDF<\/a>.<\/p> <div class=\"zam_podpis\">20.01.2015<\/div>", "data": "2015-01-20T08:23:32Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><strong>Studenci I roku 2-go stopnia.<\/strong> Prosz\u0119 wskaza\u0107  jeden przedmiot z dw\u00f3ch zaproponowanych w module <strong>Systemy  multimedialne<\/strong>, na kt\u00f3ry chcieliby\u015bcie Pa\u0144stwo ucz\u0119szcza\u0107 w semestrze letnim:<\/p> <ol>     <li>Adaptacyjne internetowe systemy multimedialne<\/li>     <li>Inteligentne multimedialne systemy ucz\u0105ce<\/li> <\/ol> <p>Swoje imi\u0119 i nazwisko oraz nazw\u0119 wybranego przedmiotu nale\u017cy przes\u0142a\u0107 na  adres e-mail <a href=\"mailto:katkwa@ii.uwb.edu.pl?subject=Przedmioty%20obieralne\"><strong>katkwa@ii.uwb.edu.pl<\/strong><\/a> do ko\u0144ca tygodnia tj.<strong>17.01.2015.<\/strong><\/p> <div class=\"zam_podpis\">13.01.2015<\/div>", "data": "2015-01-15T14:54:37Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<div>Zapraszamy do udzia\u0142u student\u00f3w w innowacyjnym projekcie badawczym dotycz\u0105cym zagadnienia tzw. wiedzy t\u0142umu (crowdsourcingu). Udzia\u0142 w rzeczonym projekcie umo\u017cliwi zapoznanie si\u0119 z mo\u017cliwymi zastosowaniami idei crowdsourcingu oraz zdobycie do\u015bwiadczenia w zakresie praktycznej implementacji tej idei. Uczestnictwo potwierdzone za\u015b b\u0119dzie odpowiednim za\u015bwiadczeniem.<\/div> <div> <\/div> <div>Szczeg\u00f3\u0142y: <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/IMPAN_projekt_badawczy_WRP_list_przewodni_2015.pdf\">List przewodni(PDF)<\/a>, <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/IMPAN_projekt_badawczy_WRP_ogloszenie_2015.pdf\">Og\u0142oszenie(PDF)<\/a><\/div> <div class=\"zam_podpis\">12.01.2015<\/div>", "data": "2015-01-12T09:29:54Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\">Dyrekcja Instytutu Informatyki oraz organizatorzy seminarium serdecznie zapraszaj\u0105  pracownik\u00f3w <br \/> i student\u00f3w na seminarium pt.:<br \/> <br \/> <strong>&quot; Quantum chemical research in grid &quot;<\/strong><br \/> <br \/> Seminarium odb\u0119dzie si\u0119 <strong>14.I.2015<\/strong> r. o godz.<strong> 14.15<\/strong> w sali <strong>2004<\/strong> (ul. Konstantego Cio\u0142kowskiego 1M).<br \/> <br \/> Referat wyg\u0142osi <strong>dr Jelena Tamuliene<\/strong> z Uniwersytetu Wile\u0144skiego (Litwa).<\/p> <div class=\"zam_podpis\">7.01.2015<\/div>", "data": "2015-01-09T12:23:52Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>Zapraszamy cz\u0142onk\u00f3w k\u00f3\u0142 informatycznych oraz student\u00f3w UwB na kolejne, czwarte spotkanie <strong>PyStok<\/strong>.<br \/> <br \/> Termin i godzina: *<strong>13 stycznia (wtorek) 2014 r, 19:00<\/strong>*<br \/> Miejsce: *lokal <strong>Lastag<\/strong>, <strong>ul. Handlowa 1<\/strong>, Bia\u0142ystok*<br \/> <br \/> Agenda i formularz rejestracji: <a href=\"http:\/\/pystok.org\/pystok-4\/ \">http:\/\/pystok.org\/pystok-4<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">7.01.2015<\/div>", "data": "2015-02-02T09:24:30Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2013_2014\/ogloszenia\/famelab.png\" alt=\"\" \/><\/p> <p>Nauka stawia czo\u0142a zmianom klimatu, walczy z kom\u00f3rkami nowotworowymi i kryzysem energetycznym, u\u0142atwia nam codzienne \u017cycie. Jednak nie zawsze rozumiemy na czym polega praca naukowc\u00f3w. Centrum Nauki Kopernik i British Council rozpoczynaj\u0105 czwart\u0105 polsk\u0105 edycj\u0119 konkursu <strong>FameLab<\/strong>. Szukamy nowych, charyzmatycznych osobowo\u015bci zwi\u0105zanych z naukami \u015bcis\u0142ymi, przyrodniczymi, medycznymi, rolniczymi lub technicznymi, kt\u00f3re w przyst\u0119pny spos\u00f3b wyja\u015bni\u0105 czemu s\u0142u\u017cy ich praca badawcza.<\/p> <p>Szczeg\u00f3\u0142y oraz  formularz zg\u0142oszeniowy dost\u0119pny na stronie <a href=\"http:\/\/www.famelab.org.pl\">famelab.org.pl<\/a>.<br \/> Zg\u0142oszenia do konkursu przyjmowane s\u0105 do <strong>31 stycznia 2015<\/strong> roku.<\/p> <div class=\"zam_podpis\">29.12.2014<\/div>", "data": "2014-12-29T13:46:16Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><img width=\"500\" height=\"305\" border=\"1\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/interlust.jpg\" alt=\"\" \/><br \/> <span style=\"color: rgb(128, 128, 128);\"><span style=\"font-size: 9px;\">fot. TVP Bia\u0142ystok<\/span><\/span><\/p> <p>Gratulujemy pomys\u0142owo\u015bci i kreatywno\u015bci <strong>Panu Patrykowi Koszewnikowi<\/strong> studentowi II roku studi\u00f3w I stopnia kierunku Informatyka autorowi prototypu  innowacyjnego interaktywnego lustra NextMirror. Opracowany projekt zosta\u0142 nominowany do tytu\u0142u StartUp&rsquo;u roku 2014 (konkurs StartUp Mixer AIP Bia\u0142ystok XI - dn.5.12.2014).<\/p> <p>NextMirror to seria luster interaktywnych, na ich powierzchni mo\u017cna wy\u015bwietla\u0107 dowolne obrazy czy informacje. Rozwi\u0105zanie \u0142\u0105czy technologie informatyczne, elektroniczne i optyczne, nadaje si\u0119 do wykorzystania zar\u00f3wno domowego, jak i komercyjnego. W ramach funduszu zal\u0105\u017ckowego - AIP Seed Capital nasz student na wdro\u017cenie pomys\u0142u otrzyma\u0142 wsparcie w wysoko\u015bci 100.000 z\u0142.<\/p> <p>Wi\u0119cej informacji w prasie <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/art1.pdf\">artyku\u01421<\/a>, <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/art2.pdf\">artyku\u01422<\/a>, <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/art3.pdf\">artyku\u01423<\/a>, <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/art4.pdf\">artyku\u01424<\/a>, <a href=\"http:\/\/www.eureka24.pl\/twoj-wybor.html?artykul=232\">artyku\u01425<\/a>.<\/p> <p>W mediach: <a href=\"http:\/\/teleexpress.tvp.pl\/17947332\/lustro-przyszlosci\">http:\/\/teleexpress.tvp.pl\/17947332\/lustro-przyszlosci.<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">8.12.2014<\/div>", "data": "2014-12-09T08:21:15Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><img width=\"500\" height=\"305\" border=\"1\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/zdjeciekon.jpg\" alt=\"\" \/><\/p> <p>Gratulujemy <strong>Panu Rados\u0142awowi Piliszkowi<\/strong>, studentowi 1-go roku studi\u00f3w II stopnia kierunku Informatyka, zaj\u0119cia III miejsca w 2-ej edycji Bia\u0142ostockiego Test Informatyk\u00f3w 2014. Test odby\u0142 si\u0119 19 listopada na Wydziale Informatyki Politechniki Bia\u0142ostockiej. Autorami zada\u0144 byli pracownicy firm z wojew\u00f3dztwa podlaskiego. Test obejmowa\u0142 zagadnienia z algorytmiki, projektowania obiektowego, relacyjnych baz danych, programowania w j\u0119zykach JAVA, C# i C++ oraz technologii mobilnych. Wi\u0119cej informacji na <a href=\"http:\/\/www.bti.pb.edu.pl\/index.php\/78-aktualnosci\/81-bti\">http:\/\/www.bti.pb.edu.pl\/index.php\/78-aktualnosci\/81-bti<\/a>.<\/p> <div class=\"zam_podpis\">5.12.2014<\/div>", "data": "2014-12-05T09:25:20Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<div>Drodzy Studenci!<\/div> <div>Firma Autodesk udost\u0119pni\u0142a za darmo swoje programy. Rejestracja uprawnia student\u00f3w do uzyskania 3-letniej licencji edukacyjnej (czyli nie do zastosowa\u0144 komercyjnych) na wybrane programy: <a href=\"http:\/\/area.autodesk.com\/students\">http:\/\/area.autodesk.com\/students<\/a><br \/> <br \/> Wi\u0119cej o tej akcji mo\u017cna przeczyta\u0107 w newsie dobrychprogram\u00f3w:<br \/> <a href=\"http:\/\/www.dobreprogramy.pl\/AutoCAD-i-3ds-Max-za-darmo-nie-tylko-dla-studentow-ale-i-uczelni,News,59506.html\">http:\/\/www.dobreprogramy.pl\/AutoCAD-i-3ds-Max-za-darmo-nie-tylko-dla-studentow-ale-i-uczelni,News,59506.html<\/a><\/div> <div class=\"zam_podpis\">2.12.2014<\/div>", "data": "2014-12-02T12:04:32Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>Zapraszamy do udzia\u0142u w Godzinie Kodowania w ramach Tygodnia Informatyki (Computer Science Education Week, 8-14 grudnia), kt\u00f3ry wspieraj\u0105 m.in. Bill Gates, Mark Zuckerberg, Chris Bosh, will.i.am, przekonuj\u0105c w swoich wypowiedziach o ogromnej roli programowania we wsp\u00f3\u0142czesnych czasach, bez wzgl\u0119du na dziedzin\u0119 \u017cycia.<br \/> <br \/> Godzina Kodowania to mo\u017cliwo\u015b\u0107 zasmakowania prawdziwej informatyki w czasie 60 minut. Wcze\u015bniej mo\u017cna si\u0119 przygotowa\u0107 rozwi\u0105zuj\u0105c r\u00f3\u017cne \u0142amig\u0142\u00f3wki. Udzia\u0142 mo\u017cna bra\u0107 b\u0119d\u0105c w szkole lub na uczelni, w miejscu pracy, w domu lub w dowolnym innym miejscu, gdzie jest dost\u0119p do Internetu z komputera lub urz\u0105dzenia mobilnego.<\/p> <p>Kolejne kroki post\u0119powania s\u0105 opisane tutaj:<\/p> <ul>     <li><a href=\"http:\/\/csedweek.org\/\">csedweek.org\/<\/a><\/li>     <li><a href=\"http:\/\/hourofcode.com\/us\">hourofcode.com\/<\/a> <\/li> <\/ul> <div class=\"zam_podpis\">2.12.2014<\/div>", "data": "2014-12-02T11:53:54Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>Zapraszamy cz\u0142onk\u00f3w k\u00f3\u0142 informatycznych oraz student\u00f3w UwB na kolejne, trzecie spotkanie <strong>PyStok<\/strong>.<br \/> <br \/> Termin i godzina: *<strong>2 grudnia (wtorek) 2014 r, 19:00<\/strong>*<br \/> Miejsce: *lokal <strong>Lastag<\/strong>, <strong>ul. Handlowa 1<\/strong>, Bia\u0142ystok*<br \/> <br \/> Agenda i formularz rejestracji: <a href=\"http:\/\/pystok.org\/pystok-3\/\">http:\/\/pystok.org\/pystok-3<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">1.12.2014<\/div>", "data": "2014-12-01T08:01:16Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>W imieniu <strong>Grupy .NET Politechniki Bia\u0142ostockiej<\/strong> dzia\u0142aj\u0105cej przy Wydziale Informatyki zapraszam serdecznie na <strong>IT Academic Day<\/strong> - najwi\u0119ksz\u0105 konferencj\u0119 technologiczn\u0105 w regionie. Odb\u0119dzie si\u0119 ona we <strong>czwartek, 27 listopada 2014 r.<\/strong> na <strong>Auli I Wydzia\u0142u Elektrycznego (ul. Wiejska 45D)<\/strong>.<\/p> <p>Konferencja na Politechnice Bia\u0142ostockiej jest jedn\u0105 z cyklu konferencji informatycznych organizowanych na uczelniach w ca\u0142ej Polsce przez student\u00f3w z Grup .NET i Grup IT. Udzia\u0142 w niej to doskona\u0142y spos\u00f3b na zdobycie najbardziej aktualnej wiedzy dotycz\u0105cej programowania z wykorzystaniem nowoczesnych narz\u0119dzi i j\u0119zyk\u00f3w dostarczonych przez firm\u0119 Microsoft. Tematyka spotka\u0144 obejmuje r\u00f3wnie\u017c zagadnienia przeznaczone dla specjalist\u00f3w IT i wszystkich, kt\u00f3rzy dopiero rozpoczynaj\u0105 swoj\u0105 przygod\u0119 w barwnym \u015bwiecie technologii Microsoft.<\/p> <p>Agenda konferencji:<\/p> <ul>     <li>8.00 - 9.00 rejestracja<\/li>     <li>9.00 - 9.10 oficjalne otwarcie<\/li>     <li>9.10 - 9.50 SQL Sentry, Karol Rogowski\/Transition Technologies<\/li>     <li>9.50 - 10.00 przerwa kawowa<\/li>     <li>10.00 - 10.45 Rozwi\u0144 si\u0119 z Microsoft, Agata Dudar\/Microsoft<\/li>     <li>10.45 - 11.45 Microsoft czy Open Source - wybieram jedno i drugie, Ryszard Da\u0142kowski\/Microsoft<\/li>     <li>11.45 - 12.15 przerwa obiadowa<\/li>     <li>12.15 - 13.35 VS + VSO + Azure = Happy family, Tomasz Wi\u015bniewski\/Microsoft<\/li>     <li>13.35 - 13.45 przerwa kawowa<\/li>     <li>13.45 - 14.00 prezentacja partnera, Mariusz Matyszczyk, Grzegorz Kowerda\/PEKAO<\/li>     <li>14.00 - 15.00 Imagine Cup - drzwi do Twojej kariery, Marek Antoniuk\/WeCodeForFood<\/li>     <li>15.00 rozdanie nagr\u00f3d, zako\u0144czenie konferencji<\/li> <\/ul> <p>W trakcie konferencji b\u0119dzie mo\u017cliwo\u015b\u0107 wygrania wielu nagr\u00f3d, takich jak sprz\u0119t elektroniczny, ksi\u0105\u017cki. W\u015br\u00f3d nich znajduje si\u0119 smartphone Lumia!   W przerwach mi\u0119dzy prelekcjami b\u0119dzie mo\u017cna odpr\u0119\u017cy\u0107 si\u0119 przy konsoli XBOX.<\/p> <p><strong>Do udzia\u0142u w konferencji wymagana jest wcze\u015bniejsza bezp\u0142atna rejestracja pod adresem: <\/strong><a href=\"http:\/\/geekclub.pl\/kalendarium\/podglad-wydarzenia\/it-academic-day-2014-politechnika-bialostocka,10564\"><strong>link<\/strong><\/a><strong>.<\/strong><\/p> <p>Ka\u017cdy zarejestrowany uczestnik otrzyma pakiet podarunk\u00f3w.<\/p> <p><strong>Serdecznie zapraszamy do udzia\u0142u w konferencji!<\/strong> Wszelkie pytania prosz\u0119 kierowa\u0107 na adres <a href=\"mailto:lukasz-pawel.zalewski@studentpartner.com\">lukasz-pawel.zalewski@studentpartner.com<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">26.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-26T08:19:43Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>Fundacja Nowoczesnej Edukacji i Technologii PolitechNET zaprasza student\u00f3w na <strong>bezp\u0142atny warsztat <\/strong><strong>o podnoszeniu \u015bwiadomo\u015bci bezpiecze\u0144stwa w sieci komputerowej<\/strong>. W palnie warsztat\u00f3w wiele atrakcji w tym konkurs z nagrodami. Nie wahaj si\u0119 odwied\u017a nas<strong> 2 grudnia w Budynku Inkubatora\/ Gwintu Politechniki Bia\u0142ostockiej. START 16:00!<\/strong><\/p> <p><a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/Plakat.jpg\">Plan warsztat\u00f3w<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">26.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-26T08:12:15Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<h2 style=\"text-align: center;\"><strong>UWAGA <\/strong><\/h2> <p>Studenci I roku 1-go stopnia, prosz\u0119 wybra\u0107 2 przedmioty obieralne z modu\u0142u przedmiot\u00f3w  og\u00f3lnouczelnianych z poni\u017cszej listy, na kt\u00f3ry chcieliby\u015bcie ucz\u0119szcza\u0107 na II i III semestrze: <\/p> <ol>     <li>Przedsi\u0119biorczo\u015b\u0107 <\/li>     <li>Filozofia informatyki <\/li>     <li>Historia informatyki <\/li>     <li>Podstawy logiki informatycznej<\/li> <\/ol> <p>Swoje imi\u0119 i nazwisko oraz nazw\u0119 wybranych przedmiot\u00f3w nale\u017cy przes\u0142a\u0107 na adres e-mail <a href=\"mailto:irokph@ii.uwb.edu.pl\">irokph@ii.uwb.edu.pl<\/a> do <strong>2.12.2014 <\/strong><\/p> <div class=\"zam_podpis\">25.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-25T12:33:39Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>Seminarium dr. hab. Witolda Rudnickiego z ICM Uniwersytetu Warszawskiego<\/strong> <\/p> <p style=\"text-align: left;\">W dniu <strong>3.12.2014 r.<\/strong> dr hab. Witold Rudnicki z ICM Uniwersytetu Warszawskiego wyg\u0142osi wyk\u0142ad pt.<\/p> <p style=\"text-align: center;\"><strong>CUDA i wr\u00f3\u017cby - zastosowanie procesor\u00f3w graficznych w uczeniu maszynowym.<\/strong><\/p> <p style=\"text-align: left;\">Seminarium odb\u0119dzie si\u0119 w budynku Wydzia\u0142u Matematyki i Informatyki, Kampus UwB przy ul. Cio\u0142kowskiego, sala 2001 (1. pi\u0119tro). Pocz\u0105tek o godz. 13.15.<\/p> <div class=\"zam_podpis\">24.11.2014<\/div>", "data": "2014-12-09T08:05:21Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>Wolontariat na rzecz rodzin zast\u0119pczych - II edycja<\/strong><\/p> <p>Rekrutacja trwa   <strong>Miejski O\u015brodek Pomocy Rodzinie<\/strong> w Bia\u0142ymstoku poszukuje student\u00f3w otwartych, ch\u0119tnych do niesienia pomocy osobom potrzebuj\u0105cym, kt\u00f3rzy pragn\u0105 wzbogaci\u0107 swoje \u017cycie o nowe do\u015bwiadczenie.<\/p> <p>Dzieci i m\u0142odzie\u017c przebywaj\u0105ca w rodzinach zast\u0119pczych potrzebuje wsparcia wolontariuszy w zakresie: pomocy w nauce, wsp\u00f3lnego sp\u0119dzania czasu wolnego, wzmacniania poczucia w\u0142asnej warto\u015bci.<\/p> <p>Wszystkich zainteresowanych prosimy o kontakt mailowy: <a href=\"mailto:udmochowska@mopr.bialystok.p\">udmochowska@mopr.bialystok.p<\/a>l lub telefoniczny: (85) 7420461.<\/p> <div class=\"zam_podpis\">21.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-21T14:59:29Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><strong>Zapraszamy wszystkich student\u00f3w<\/strong> do wzi\u0119cia udzia\u0142u w bezp\u0142atnych warsztatach w <strong>Centrum Komputerowych Sieci Rozleg\u0142ych<\/strong>. Pracownicy b\u0119d\u0105 opowiada\u0107 o budowie <strong>Miejskiej Sieci Komputerowej i Platformie Obs\u0142ugi Nauki PLATON<\/strong>. R\u00f3wnie\u017c b\u0119dzie pokazana <strong>nowoczesna serwerownia<\/strong> i sprz\u0119t firmy <strong>Cisco<\/strong>. Ch\u0119\u0107 uczestniczenia w warsztatach prosz\u0119 zg\u0142asza\u0107 do dr in\u017c. Dominika Tomaszuka lub dr in\u017c. Wies\u0142awa P\u00f3\u0142janowicza. <strong>Ilo\u015b\u0107 miejsc ograniczona.<\/strong><\/p> <p><strong>Termin:<\/strong> 27 listopada (czwartek) o godz. 17:00<\/p> <p><strong>Miejsce spotkania:<\/strong> Wydzia\u0142 Informatyki Politechniki Bia\u0142ostockiej budynek A <strong>przy szatni<\/strong>. (ul. Wiejska 45A)  <\/p> <p><strong>Plan warsztat\u00f3w: <\/strong><strong><a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/warsztaty.pdf\">PDF<\/a><\/strong><\/p> <div class=\"zam_podpis\">21.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-25T10:03:18Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><strong>Studium Praktycznej Nauki J\u0119zyk\u00f3w Obcych proponuje studentom UwB bezp\u0142atne dodatkowe zaj\u0119cia j\u0119zykowe <u>poza programem studi\u00f3w<\/u>.<\/strong><\/p> <p>Warunki zaliczenia: regularne ucz\u0119szczanie na zaj\u0119cia, aktywny udzia\u0142, praca w\u0142asna studenta.<\/p> <p>Po otrzymaniu zaliczenia istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 - na wniosek uczestnika kursu - wpisu do suplementu do dyplomu w rubryce inne osi\u0105gni\u0119cia, ilo\u015b\u0107 punkt\u00f3w ECTS - 2<\/p> <p>Wi\u0119cej informacji: <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/J%C4%99zyki%20obce-og%C5%82oszenie.pdf\">PDF<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">21.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-21T11:20:16Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>Kolokwium z &quot;<em>Zaawansowanych Baz Danych<\/em>&quot; z <strong>dr Agnieszk\u0105 Bo\u0142tu\u0107<\/strong> odb\u0119dzie si\u0119 <strong>25.11.2014 r.<\/strong> o godznie <strong>16:00 w sali 106.<\/strong><\/p> <div class=\"zam_podpis\">20.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-20T12:37:03Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>Wydzia\u0142owa Rada Samorz\u0105du Student\u00f3w Wydzia\u0142u Matematyki i Informatyki przygotowa\u0142a dla Was wyczekiwan\u0105 imprez\u0119 Otrz\u0119sinow\u0105 !!<\/strong><\/p> <div style=\"text-align: center;\"><strong><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">19 listopada 2014 klub M7 - start godzina 20:00<\/span><\/strong><\/div> <div style=\"text-align: center;\"><strong><br \/> <\/strong><\/div> <div style=\"text-align: center;\"><strong>Bilety do nabycia w siedzibie samorz\u0105du.<\/strong><\/div> <div style=\"text-align: center;\"> <\/div> <div style=\"text-align: center;\"><strong>Wi\u0119cej informacji: <\/strong><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/590387151093032\/\"><strong>LINK<\/strong><\/a><\/div> <div class=\"zam_podpis\">14.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-17T12:18:04Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><img width=\"350\" height=\"150\" alt=\"\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/imaginecuplogo.png\" \/><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\"><span style=\"font-size: 14px;\"><strong>Imagine Cup szans\u0105 na Tw\u00f3j sukces!<\/strong><\/span><\/span><\/p> <p>Masz pomys\u0142 na konkretny biznes? Szukasz pomys\u0142\u00f3w na skuteczny marketing i \u015brodk\u00f3w na realizacj\u0119?<\/p> <p>Prywatna audiencja u Billa Gatesa. Uczestnictwo w najwi\u0119kszych konferencjach deweloperskich. Nagrody pieni\u0119\u017cne w wysoko\u015bci $50.000. Dodatkowe nagrody w postacie kilkudziesi\u0119ciu tysi\u0119cy dolar\u00f3w na promocj\u0119 w social media. Mamy to wszystko dla Twojego projektu. Najlepsi uczestnicy Imagine Cup ju\u017c poznali smak zwyci\u0119stwa. Teraz kolej na Ciebie!<\/p> <p>Imagine Cup, najwi\u0119kszy konkurs technologiczny dla student\u00f3w, to ju\u017c nie tylko mo\u017cliwo\u015b\u0107 wsp\u00f3\u0142zawodniczenia z najlepszymi zespo\u0142ami z ca\u0142ego \u015bwiata oraz \u015bwietna zabawa - to realna szansa na realizacj\u0119 swoich pomys\u0142\u00f3w na biznes. Poza atrakcyjnymi nagrodami, zwyci\u0119skie dru\u017cyny otrzymuj\u0105 pe\u0142ne wsparcie ekspert\u00f3w Microsoft, a tak\u017ce narz\u0119dzia niezb\u0119dne do rozwoju swoich projekt\u00f3w ju\u017c na etapie polskich fina\u0142\u00f3w.<\/p> <p>Tylko Ci, kt\u00f3rzy potrafi\u0105 po\u0142\u0105czy\u0107 pasj\u0119 do tworzenia innowacyjnych rozwi\u0105za\u0144 oraz ci\u0119\u017ck\u0105 prac\u0119, mog\u0105 osi\u0105gn\u0105\u0107 sukces.<\/p> <p>Wi\u0119cej informacji znajdziesz na:<br \/> <br \/> <a href=\"http:\/\/www.microsoft.com\/pl-pl\/student\/imaginecup.aspx\">http:\/\/www.microsoft.com\/pl-pl\/student\/imaginecup.aspx<\/a><\/p> <p><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/ImagineCupPoland\">https:\/\/www.facebook.com\/ImagineCupPoland<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">12.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-12T10:43:35Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>Tanie ksi\u0105\u017cki dla student\u00f3w UwB<\/strong><\/p> <p>Uprzejmie informujemy, \u017ce wzorem lat ubieg\u0142ych b\u0119dzie kontynuowany przez wydawnictwa Trans Humana, Temida 2 i wydawnictwo uniwersyteckie program &quot;<strong>Tania Ksi\u0105\u017cka<\/strong>&quot;.<\/p> <p>Szczeg\u00f3\u0142y: <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/taniaksiazka.pdf\">PDF<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">7.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-07T11:53:15Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><img width=\"200\" height=\"150\" alt=\"\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/strunalogo.jpg\" \/><\/p> <p>Zapraszamy do udzia\u0142u w czwartej edycji og\u00f3lnopolskiego <strong>Konkursu StRuNa<\/strong> , kt\u00f3rego celem jest wybranie najlepszych projekt\u00f3w naukowych oraz nagrodzenie os\u00f3b i instytucji, kt\u00f3re przyczyni\u0142y si\u0119 do ich realizacji<\/p> <p>W czwartej edycji <strong>Konkursu StRuNa<\/strong> zostan\u0105 nagrodzone ko\u0142a naukowe i inne organizacje studenckie, kt\u00f3re zrealizowa\u0142y swoje projekty mi\u0119dzy <strong>1 pa\u017adziernika 2013 roku a 30 wrze\u015bnia 2014 roku<\/strong>.<\/p> <p>Konkurs StRuNa posiada 5 kategorii:<\/p> <ul>     <li>&quot;Projekt Roku 2014&quot;,<\/li>     <li>&quot;Ko\u0142o Naukowe Roku 2014&quot;,<\/li>     <li>&quot;Wyprawa Roku 2014&quot;,<\/li>     <li>&quot;Konferencja Roku 2014&quot;,<\/li>     <li>&quot;Opiekun Roku 2014&quot;.<\/li> <\/ul> <p>Zg\u0142oszenia nale\u017cy wysy\u0142a\u0107 za po\u015brednictwem strony <a href=\"http:\/\/www.struna.edu.pl\">www.struna.edu.pl<\/a>  do <strong>17 listopada 2014 roku<\/strong> (poniedzia\u0142ek), do <strong>godziny 23:59<\/strong>.   Zainteresowanych zapraszamy do zak\u0142adki &quot;<a href=\"http:\/\/www.struna.edu.pl\/zgloszenie-konkursowe.html\">najlepsze w 2014 roku<\/a>&quot; oraz do zapoznania si\u0119 z <a href=\"http:\/\/www.struna.edu.pl\/regulamin.html\">regulaminem<\/a>.<\/p> <p>Zapraszamy na Facebooka, gdzie na bie\u017c\u0105co informujemy o przebiegu:<\/p> <ul>     <li><a href=\"http:\/\/www.facebook.com\/StudenckiRuchNaukowyStRuNa\">www.facebook.com\/StudenckiRuchNaukowyStRuNa <\/a><\/li>     <li><a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/events\/916919938318972\/\">www.facebook.com\/events\/916919938318972\/<\/a><\/li> <\/ul> <div class=\"zam_podpis\">5.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-05T13:39:50Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><img width=\"400\" height=\"150\" alt=\"\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/fulbrightlogo.jpg\" \/><\/p> <p>Zapraszamy na spotkanie z przedstawicielami <strong>Polsko-Ameryka\u0144skiej Fundacji Fulbrighta<\/strong>,adresowane do student\u00f3w, doktorant\u00f3w i m\u0142odych naukowc\u00f3w, m\u00f3wi\u0105ce <strong>o mo\u017cliwo\u015bciach wyjazdu do USA<\/strong>.Spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 w dniu <strong>18.11.2014 r.<\/strong> <strong>w godzinach 11.15 - 13.00 w sali audytoryjnej (VI pi\u0119tro) Biblioteki Uniwersyteckiej im. Jerzego Giedroycia<\/strong>, ul. M. Sk\u0142odowskiej-Curie 14A.<\/p> <p>Plan spotkania:<\/p> <ul>     <li>11.15- 11.30 Rejestracja uczestnik\u00f3w<\/li>     <li>11.30- 12.00 Prezentacja oferty stypendialnej Komisji Fulbrighta - Karolina Sobieraj, Koordynator Programowy i Doradca Edukacyjny Komisji Fulbrighta<\/li>     <li>12.00- 12.30 Strategia publikacji - Ma\u0142gorzata Krasowska, Dyrektor Komisji Fulbrighta<\/li>     <li>12.30- 13.00 Wyst\u0105pienia stypendyst\u00f3w Fulbrighta z UwB oraz indywidualne pytania i odpowiedzi<\/li> <\/ul> <p>Serdecznie zach\u0119camy do wzi\u0119cia udzia\u0142u w spotkaniu.   Zg\u0142oszenia prosimy przesy\u0142a\u0107 do dnia <strong>17.11.2014 r.<\/strong>, do <strong>Dzia\u0142u Program\u00f3w Mi\u0119dzynarodowych i Wsp\u00f3\u0142pracy z Zagranic\u0105<\/strong> na adres mail: <a href=\"mailto:ac-dwz@uwb.edu.pl\">ac-dwz@uwb.edu.pl<\/a>.<\/p> <p>Formularz zg\u0142oszeniowy - <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/formularz_zgloszeniowy_Fulbright.doc\">plik doc<\/a>.<\/p> <div class=\"zam_podpis\">5.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-05T13:06:37Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>UBEZPIECZENIA PZU DLA STUDENT&Oacute;W UwB 2014\/2015!<\/strong><\/p> <p><br \/> Przypominamy o mo\u017cliwo\u015bci wykupienia ubezpieczenia NNW w roku akademickim 2014\/2015.<br \/> <br \/> Wysoko\u015b\u0107 sk\u0142adki - 40 z\u0142.<br \/> <br \/> Termin wp\u0142acania ubezpiecze\u0144: do 20 listopada 2014 r.<br \/> <br \/> Czas trwania ubezpieczenia: 1.10.2014 r. - 30.09.2015 r.<br \/> <br \/> Koordynator na Wydziale Matematyki i Informatyki: Kamila Tabi\u015b, mail: <a href=\"mailto:kamileczka661@wp.pl?subject=Ubezpieczenie%20PZU%20dla%20studenta\">kamileczka661@wp.pl<\/a> ,<br \/> tel: 501-818-108<br \/> <br \/> Wp\u0142at mo\u017cna dokonywa\u0107 w siedzibie WRSS, Instytut Informatyki, ul. Sosnowa 64, pok\u00f3j 12.<\/p> <div class=\"zam_podpis\">5.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-05T08:35:41Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><img width=\"200\" height=\"152\" alt=\"\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/ccUsa.jpg\" \/><br \/> Praktyki wakacyjne w USA - spotkanie informacyjne.<\/p> <p><br \/> Je\u015bli chcecie sp\u0119dzi\u0107 wakacje w Stanach, pracuj\u0105c, bawi\u0105c si\u0119 i prze\u017cywaj\u0105c niezapomniane chwile, zapraszamy na spotkanie informacyjne.<br \/> <br \/> Najbli\u017cszy pi\u0105tek - 7 listopad.<br \/> Godzina: 16.00<br \/> Miejsce: sala 117 - Instytut Matematyki, ul. Akademicka 2<br \/> <br \/> Reprezentantka CcUSA przedstawi programy wyjazdowe, jakimi s\u0105 Camp Counselor ( wyjazdy na obozy ameryka\u0144skie) oraz Work and Travel - pomoc w dostaniu wizy oraz zdobyciu LEGALNEJ pracy w Stanach! Odpowie r\u00f3wnie\u017c na wszelkie pytania, rozwieje w\u0105tpliwo\u015bci i nam\u00f3wi niezdecydowanych do wyjazdu!<\/p> <div class=\"zam_podpis\">5.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-05T08:06:25Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<center>  Dyrekcja Instytutu Informatyki oraz organizatorzy<br \/> <p>serdecznie zapraszaj\u0105 pracownik\u00f3w i student\u00f3w na seminarium pt.<\/p> <p style=\"font-size:14px; font-weight:bold\">Zastosowanie technologii GPGPU do przyspieszenia oblicze\u0144 w zagadnieniach brzegowych rozwi\u0105zywanych za pomoc\u0105 PURC.<\/p> Seminarium odb\u0119dzie si\u0119 19 XI br. o godz. 14.15 <font color=\"red\"><b> w sali 206 <\/b><\/font> (ul. Sosnowa 64) <br \/> Referat wyg\u0142osi <b>dr in\u017c. Andrzej Ku\u017celewski<\/b><br \/> <\/center> <div class=\"zam_podpis\">4.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-04T09:51:40Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/plakaty\/plakat%20IT%20Career.jpg\"><img width=\"404\" height=\"88\" border=\"1\" align=\"middle\" alt=\"\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/itcareer(1).png\" \/><\/a><\/p> <p>Je\u015bli technologie JAVA, C++, .NET lub iOS nie s\u0105 Tobie obce&hellip;<br \/> <br \/> We\u017a udzia\u0142 w konkursie &quot;IT Career&quot;!<br \/> Zgarnij 5 000 z\u0142 oraz sta\u017c!<br \/> <br \/> Jak wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w konkursie  IT Career - 3 kroki<br \/> <br \/> 1. Zarejestruj si\u0119 na ITCareer.pl<br \/> 2. Rozwi\u0105\u017c 15 minutowy test z zakresu wybranej technologii: JAVA, C++, .NET lub iOS<br \/> 3. Zaprezentuj si\u0119 - przygotuj swoje CV na ITCareer.pl<br \/> <br \/> W zale\u017cno\u015bci od uzyskanej liczby punkt\u00f3w b\u0119dziesz m\u00f3g\u0142 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 w drugim etapie rozwi\u0105zuj\u0105c zadania programistyczne przygotowane przez najlepsze polskie firmy z bran\u017cy IT.<br \/> <br \/> Konkurs wspieraj\u0105: <em>NOKIA, Transition Technologies, Infovide-Matrix<\/em>.<br \/> <br \/> Rozwi\u0105zanie testu zajmie tylko 15 minut - nie czekaj! <br \/> <br \/> Na zwyci\u0119zc\u00f3w konkursu IT Career czekaj\u0105 nast\u0119puj\u0105ce nagrody:<br \/> - za 1 miejsce - w wysoko\u015bci 5 000 z\u0142<br \/> - za 2 miejsce - w wysoko\u015bci 2 000 z\u0142  <br \/> - za 3 miejsce - w wysoko\u015bci 1 000 z\u0142  <br \/> - za miejsca 4 - 10 - nagrody rzeczowe oraz sta\u017ce w firmach <br \/>  <br \/> Wi\u0119cej informacji znajdziesz na:<\/p> <p><a href=\"http:\/\/www.itcareer.pl\">www.itcareer.pl<\/a> oraz <a href=\"http:\/\/facebook.com\/itcareerpl\">facebook.com\/itcareerpl<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">4.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-04T12:58:15Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 18px;\"><strong>Uwaga!<\/strong><\/span><\/p> <p>Pierwsze spotkanie organizacyjne Ko\u0142a Naukowego student\u00f3w Informatyki odb\u0119dzie si\u0119 w <strong>czwartek, 6 listopada o godz. <span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\">17:30 w sali 108<\/span>.<\/strong><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><strong>Zapraszamy wszystkich student\u00f3w!<\/strong><\/p> <div class=\"zam_podpis\">4.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-04T08:54:13Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>STUDENCKIE POGOTOWIE LEKCYJNE - w\u0142\u0105cz si\u0119!<\/strong><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><strong>Chcesz podzieli\u0107 si\u0119 swoj\u0105 wiedz\u0105 i czasem?<\/strong><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><strong>Chcesz zdoby\u0107 cenne do\u015bwiadczenie?<\/strong><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><strong>Chcesz pom\u00f3c?<\/strong><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><strong>W\u0142\u0105cz si\u0119 do akcji STUDENCKIE POGOTOWIE LEKCYJNE!<\/strong><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 14px;\"><span style=\"color: rgb(255, 0, 0);\"><strong>Rekrutacja do Studenckiego Pogotowia Lekcyjnego przed\u0142u\u017cona. Zapraszamy! <\/strong><\/span><\/span><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/plakaty\/studenckie%20pogotowie_plakat.jpg\"><img width=\"236\" height=\"362\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/studenckie pogotowie_okienko.jpg\" a=\"\" href=\"pliki\/file\/2014_2015\/plakaty\/studenckie pogotowie_plakat.jpg\" alt=\"\" \/><\/a><\/p> <div style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 11px;\"><strong>Zg\u0142oszenia nale\u017cy przesy\u0142a\u0107 na adres: <\/strong>          <\/span><style type=\"text\/css\"><\/style><span style=\"font-size: 11px;\"> <\/span><span style=\"font-size: 12px;\"><span style=\"font-size: 11px;\"><font color=\"#0000ff\"><u><a href=\"mailto:pogotowie@uwb.edu.pl\"><font color=\"#000000\"><font style=\"font-size: 11pt\"><b>pogotowie@uwb.edu.pl<\/b><\/font><\/font><\/a><\/u><\/font><font style=\"font-size: 11pt\"> <\/font><b>do 7 listopada 2014 r.<\/b><\/span><\/span><\/div> <div style=\"text-align: center;\"> <\/div> <div style=\"text-align: left;\"><b>Szczeg\u00f3\u0142y: <a href=\"http:\/\/uwb.edu.pl\/news.php?n=1690\">LINK<\/a><\/b><\/div> <div style=\"text-align: left;\"><span style=\"font-size: 12px;\"><b>Szczeg\u00f3\u0142y: <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/STUDENCKIE%20POGOTOWIE%20LEKCYJNE%202014_2015_zimowy_og%C5%82osznie.doc\">DOC<\/a><br \/> Karta zg\u0142oszenia: <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/KARTA ZG\u0141OSZENIA_2014_2015_semestr zimowy.doc\">DOC<\/a><br \/> <\/b><\/span><\/div> <div class=\"zam_podpis\">3.11.2014<\/div>", "data": "2014-11-03T14:36:03Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>Drody Studenci, w pi\u0105tek 31 pa\u017adziernika br. od godziny 12:00 og\u0142asza si\u0119 godziny dzieka\u0144skie.<\/p> <p>Skan pisma: <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/godziny dzieka\u0144skie 31 pa\u017adziernika 2014 r.pdf\">PDF<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">30.10.2014<\/div>", "data": "2014-10-30T10:41:50Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>Informujemy \u017ce we wtorek <strong>4 listopada 2014 r.<\/strong> o <strong>godzinie 19:00<\/strong> w klubie <strong>EXP BAR <\/strong>przy<strong> ul. Pi\u0119knej 2<\/strong> odb\u0119dzie si\u0119 drugie spotkanie grupy PyStok <a href=\"http:\/\/pystok.org\">http:\/\/pystok.org<\/a>.<br \/> <br \/> Szczeg\u00f3\u0142y spotkania dost\u0119pne s\u0105 na stronie: <a href=\"http:\/\/pystok.org\/pystok-2\/\">http:\/\/pystok.org\/pystok-2\/<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">29.10.2014<\/div>", "data": "2014-10-29T07:58:30Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>Uwaga,<br \/> do dnia 3 listopada 2014 roku prowadzona jest dodatkowa rekrutacja <br \/> na wyjazd w semestrze letnim roku akademickiego 2014\/2015 w ramach programu <strong>Erasmus+<\/strong>. Zainteresowani studenci mog\u0105 sk\u0142ada\u0107 niezb\u0119dne dokumenty do godziny<strong> 15.00<\/strong> do Koordynatora Wydzia\u0142u  w Instytucie Matematyki pok\u00f3j <strong>202<\/strong>.<br \/> <br \/> dr Jaros\u0142aw Kotowicz<br \/> Koordynator Wydzia\u0142u Matematyki i Informatyki Programu Erasmus+<\/p> <div class=\"zam_podpis\">28.10.2014<\/div>", "data": "2014-10-28T14:11:46Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>Promocja nauk przyrodniczo-matematycznych.<\/strong><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><img width=\"500\" height=\"305\" border=\"1\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/lsermeta.png\" alt=\"\" \/><\/p> <div><br \/> 23 pa\u017adziernika na PB, podczas imprezy organizowanej na zlecenie MNiSW promuj\u0105cej nauki przyrodniczo-matematyczne, przed m\u0142odzie\u017c\u0105 z bia\u0142ostockich lice\u00f3w og\u00f3lnokszta\u0142c\u0105cych prezentowali<br \/> si\u0119 biolodzy, chemicy, informatycy i fizycy z UwB. Wydzia\u0142 Matematyki i Informatyki reprezentowa\u0142 student kierunku Informatyka i cz\u0142onek Ko\u0142a Naukowego Instytutu Informatyki p. \u0141ukasz Szeremeta, kt\u00f3ry przedstawi\u0142 prezentacj\u0119 pt. &quot;MobiUwB czyli uniwersytet na wyci\u0105gni\u0119cie r\u0119ki&quot;. Dzi\u0119kujemy.<\/div> <div class=\"zam_podpis\">24.10.2014<\/div>", "data": "2014-10-24T15:44:32Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>S\u0105d Apelacyjny w Bia\u0142ymstoku og\u0142osi\u0142 konkurs na sta\u017c dla informatyk\u00f3w.<\/p> <p>Szczeg\u00f3\u0142y na stronach:<\/p> <p><a href=\"http:\/\/bialystok.sa.gov.pl\/konkursy\/aktualne-konkursy\/721-k-110-5-14.html\">http:\/\/bialystok.sa.gov.pl\/konkursy\/aktualne-konkursy\/721-k-110-5-14.html<\/a> - Informatyk administrator<br \/> <a href=\"http:\/\/bialystok.sa.gov.pl\/konkursy\/aktualne-konkursy\/720-k-110-4-14.html\">http:\/\/bialystok.sa.gov.pl\/konkursy\/aktualne-konkursy\/720-k-110-4-14.html<\/a> - Informatyk programista<\/p> <div><strong>Termin sk\u0142adania ofert zosta\u0142 przed\u0142u\u017cony do dnia 03-11-2014<\/strong><\/div> <div class=\"zam_podpis\">21.10.2014<\/div>", "data": "2014-10-21T13:29:22Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 16px;\"><strong>Ostatnia szansa!<\/strong><\/span><\/p> <p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size: 16px;\"><strong>Usus est optima magister - praktyka jest najlepszym  nauczycielem<\/strong><\/span><\/p> <p>Informujemy i\u017c trwa rekrutacja (do 3 listopada 2014 r.) w Centrum Edukacji Ustawicznej (CEU) Uniwersytetu w Bia\u0142ymstoku, gdzie mo\u017cna uzyska\u0107 kwalifikacje pedagogiczne (do nauczania informatyki we wszystkich typach szk\u00f3\u0142).<\/p> <p>Informujemy r\u00f3wnie\u017c, i\u017c maj\u0105c na wzgl\u0119dzie obni\u017cenie koszt\u00f3w ponoszonych przez  student\u00f3w,istnieje mo\u017cliwo\u015b\u0107 zrealizowania wszystkich praktych pedagogicznych w ramach projektu USUS EST OPTIMUS MAGISTER do czerwca 2015r. W\u00f3wczas og\u00f3lne koszty kszta\u0142cenia zostan\u0105 obni\u017cone o 475 z\u0142 (ca\u0142o\u015b\u0107 koszt\u00f3w to 1300z\u0142)<\/p> <p>Wszelkie informacje znajduj\u0105 si\u0119 na stronie internetowej CEU pod adresem: <a href=\"http:\/\/cen.uwb.edu.pl\">www.cen.uwb.edu.pl<\/a><\/p> <p>W razie pyta\u0144 i w\u0105tpliwo\u015bci prosimy o kontakt z Sekretariatem Centrum Edukacji Ustawicznej UwB, ul. \u015awierkowa 20, 15-328 Bia\u0142ystok, tel.\/ fax (85) 745-74-10, e-mail: <a href=\"mailto:ceu@uwb.edu.pl\">ceu@uwb.edu.pl<\/a><\/p> <p>Informacje mo\u017cna r\u00f3wnie\u017c uzyska\u0107 u Pani <strong>dr in\u017c. Urszuli Citko <\/strong>w pokoju nr: <strong>309<\/strong> w godzinach konsulatacji: czwartki 15:30-17:00 (Instytut Informatyki, ul. Sosnowa 64), pod numerem telefonu: <strong>85 745 7646<\/strong> lub mailowo: <a href=\"mailto:ucitko@ii.uwb.edu.pl?subject=Pytanie%20dot.%20praktyk%20w%20CEU\">ucitko@ii.uwb.edu.pl<\/a><\/p><div class=\"zam_podpis\">16.10.2014<\/div>", "data": "2014-10-16T10:28:47Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<div style=\"text-align: center;\"><a href=\"http:\/\/geeklabs.pl\/\"><img width=\"300\" height=\"103\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/geeklabs.png\" alt=\"\" \/><\/a><\/div> <div style=\"text-align: left;\">Firma Websynergia w\u0142a\u015bciciel portali internetowych i  tw\u00f3rca aplikacji webowych zaprasza na szkolenie <strong>&quot;Szybki start w Ruby on Rails&quot;<\/strong>. Jeste\u015b studentem Uniwersytetu w Bia\u0142ymstoku i chcesz  pog\u0142\u0119bi\u0107 swoj\u0105 wiedz\u0119 w zakresie Ruby on Rails! Przyjd\u017a i sprawd\u017a! Dla najlepszych s\u0142uchaczy Geeklabs:<\/div> <ol>     <li>warsztaty dla zaawansowanych<\/li>     <li>sta\u017ce w naszej firmie<\/li>     <li>dalsza mo\u017cliwo\u015b\u0107 budowania z nami swojej \u015bcie\u017cki rozwoju<\/li> <\/ol> <div style=\"text-align: left;\">Og\u0142aszamy <strong>drug\u0105 tur\u0119<\/strong> naboru. <strong>Uwaga! Z powodu ograniczonej ilo\u015bci miejsc wa\u017cna b\u0119dzie kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144.<\/strong><br \/> Zg\u0142oszenia i pytania prosimy kierowa\u0107 na adres email: <a href=\"mailto:ruby@ii.uwb.edu.pl?subject=Zg%C5%82oszenie%20na%20szkolenie&amp;body=Zg%C5%82aszam%20ch%C4%99%C4%87%20udzia%C5%82u%20w%20szkoleniu%20%22Warsztaty%20GeekLabs%20nie%20tylko%20dla%20Geek%C3%B3w%22.%0AImi%C4%99%20i%20Nazwisko%3A%0ANumer%20indeksu%3A%0ARok%20i%20stopie%C5%84%20studi%C3%B3w%3A\">ruby@ii.uwb.edu.pl<\/a>, lub do pokoju <strong>nr: 111<\/strong> na pierwszym pi\u0119trze Instytutu Informatyki.<br \/> <br \/> W zg\u0142oszeniu powinny znajdowa\u0107 si\u0119: imi\u0119, nazwisko, rok i stopie\u0144 studi\u00f3w oraz numer indeksu. <br \/> <strong>Nab\u00f3r trwa do 31 pa\u017adziernika br. <\/strong><em>(liczy si\u0119 kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144 !)<br \/> <\/em><a href=\"http:\/\/geeklabs.pl\/\">http:\/\/geeklabs.pl\/<\/a><\/div> <div class=\"zam_podpis\">16.10.2014<\/div> ", "data": "2014-10-24T10:17:46Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<div style=\"text-align: center;\"><img width=\"386\" height=\"46\" alt=\"\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/githubedu.png\" \/>   <img width=\"100\" height=\"115\" alt=\"\" src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/sdp-backpack-570e0205562454d2f13a84cc9d1842c5.png\" \/><\/div> <div style=\"text-align: center;\"> <\/div> <div>Drodzy Studenci!<\/div> <div>Znany serwis zajmuj\u0105cy si\u0119 rozwojem i promocj\u0105 wolnego oprogramowania - GitHub udost\u0119pni\u0142 &quot;wyprawk\u0119&quot; informatyczn\u0105 dla student\u00f3w za darmo. <br \/> Informacje na stronie: <a href=\"https:\/\/education.github.com\/pack\">https:\/\/education.github.com\/pack<\/a><br \/> <br \/> Po polsku mo\u017cna przeczyta\u0107 o tej akcji w newsie dobrychprogram\u00f3w:<br \/> <a href=\"http:\/\/www.dobreprogramy.pl\/GitHub-szykuje-wyprawke-warta-tysiace-dla-kazdego-mlodego-programisty,News,58382.html\">www.dobreprogramy.pl\/GitHub-szykuje-wyprawke-warta-tysiace-dla-kazdego-mlodego-programisty,News,58382.html<\/a><\/div> <div class=\"zam_podpis\">8.10.2014<\/div>", "data": "2014-10-08T14:16:26Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/M242014.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"80\" \/><\/p> <div style=\"text-align: justify;\"> <div> <div style=\"text-align: center;\"><strong>Programujesz? Algorytmy nie maj\u0105 przed Tob\u0105 tajemnic? Sprawd\u017a si\u0119! <\/strong><\/div> <\/div> <div> <\/div> <div>Zmierz si\u0119 z najlepszymi programistami na \u015bwiecie w drugiej edycji mi\u0119dzynarodowego zespo\u0142owego konkursu programistycznego Marathon24! <\/div> <div> <\/div> <div><strong>Kwalifikacje online<\/strong> - 11 pa\u017adziernika 2014 r. - 5 godzin, 5 zada\u0144 i walka o 30 miejsc w Finale <\/div> <div> <\/div> <div><strong>Wielki Fina\u0142 w Gdyni <\/strong>- 29-30 listopada 2014 r. - 24 godziny, 3 zadania i rywalizacja w czasie rzeczywistym  <\/div> <div> <\/div> <div>Pula nagr\u00f3d dla najlepszych to 30 000 z\u0142otych! <\/div> <div> <\/div> <div>Zarejestruj sw\u00f3j 3-osobowy zesp\u00f3\u0142 na <a href=\"http:\/\/www.marathon24.com\">www.marathon24.com<\/a> - masz czas do <strong>9 pa\u017adziernika 2014 r.!<\/strong><\/div> <div> <\/div> <div>Chcesz wiedzie\u0107 wi\u0119cej? Odwied\u017a nas na <a href=\"http:\/\/www.marathon24.com\">www.marathon24.com<\/a> i obejrzyj film i zdj\u0119cia z zesz\u0142orocznej edycji! Tam te\u017c znajdziesz przyk\u0142adowe zadania i dodatkowe informacje. <\/div> <div> <\/div> <div> <div>\u015aled\u017a wiadomo\u015bci na <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/Marathon24\">Facebook&rsquo;u<\/a> i <a href=\"https:\/\/twitter.com\/Marathon24\">Twitterze<\/a>. <\/div> <div> <\/div> <div><strong>Przygotuj si\u0119 i si\u0119gnij po nagrod\u0119! <\/strong><\/div> <\/div> <\/div> <div style=\"text-align: justify;\"> <div class=\"zam_podpis\"> <\/div> <div class=\"zam_podpis\">24.09.2014<\/div> <\/div>", "data": "2014-09-24T14:20:06Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2014_2015\/ogloszenia\/pai_m.png\" alt=\"\" width=\"300\" height=\"80\" \/><\/p> <div style=\"text-align: justify;\"> <div> <div>Masz innowacyjny pomys\u0142 na biznes? Opiera si\u0119 on na wykorzystaniu nowoczesnych technologii? Je\u015bli tak, to konkurs <strong>Podlaski Akcelerator Innowacji<\/strong> jest skierowany w\u0142a\u015bnie do Ciebie!<\/div> <\/div> <div> <\/div> <div>Uczestnicy konkursu maja szans\u0119 na wygranie atrakcyjnych nagr\u00f3d oraz zdobycie profesjonalnej wiedzy z zakresu m.in. kreatywno\u015bci, wyst\u0105pie\u0144 publicznych, prezentacji inwestorskich, pozyskiwania finansowania, a tak\u017ce opracowywania modelu biznesowego.<\/div> <div> <\/div> <div>Wi\u0119cej informacji o konkursie na <a href=\"http:\/\/pai.bialystok.pl\">pai.bialystok.pl<\/a> oraz <a href=\"http:\/\/facebook.com\/KonkursPAI\">facebook.com\/KonkursPAI<\/a>.<\/div> <\/div> <div style=\"text-align: justify;\"> <div class=\"zam_podpis\"> <\/div> <div class=\"zam_podpis\">12.09.2014<\/div> <\/div>", "data": "2014-09-12T12:47:55Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><img src=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/2013_2014\/ogloszenia\/NZCD.png\" alt=\"\" \/><\/p> <div style=\"text-align: justify;\">Edoradca Sp. Z o.o.  S.K.A. pod nadzorem Wojew\u00f3dzkiego Urz\u0119du Pracy w Bia\u0142ymstoku realizuje projekt &quot;Niezast\u0105piony Corel Draw&quot; w ramach kt\u00f3rego organizowane s\u0105 BEZP\u0141ATNE szkolenia z programu Corel Draw.<\/div> <div style=\"text-align: justify;\"> <\/div> <div style=\"text-align: justify;\">Szkolenia zako\u0144czone s\u0105 egzaminem zewn\u0119trznym, przeprowadzonym przez podmiot posiadaj\u0105cy akredytacj\u0119 producenta oprogramowania Corel Draw. Osoby kt\u00f3re zdadz\u0105 egzamin otrzymaj\u0105 <u><strong>Certificate of Completion CorelDRAW<\/strong><\/u> potwierdzaj\u0105cy uzyskane kompetencje.<\/div> <div style=\"text-align: justify;\">  <\/div> <div style=\"text-align: justify;\"><strong><u>UCZESTNICY:<\/u><\/strong> W szkoleniach mog\u0105 wzi\u0105\u0107 udzia\u0142 pracownicy mikro, ma\u0142ych i \u015brednich przedsi\u0119biorstw posiadaj\u0105cych jednostk\u0119 organizacyjn\u0105 na terenie wojew\u00f3dztwa podlaskiego.<\/div> <div style=\"text-align: justify;\"><strong>NA CHWIL\u0118 OBECN\u0104 W PIERWSZEJ KOLEJNO\u015aCI PRZYJMOWANE B\u0118D\u0104 OSOBY Z WYKSZTA\u0141CENIEM CO NAJWY\u017bEJ \u015aREDNIM!<\/strong><\/div> <div style=\"text-align: justify;\"> <\/div> <div style=\"text-align: justify;\"><strong>ZG\u0141OSZENIA:<\/strong> Wszelkich informacji udzielamy telefonicznie kom. 730003691 lub mailowo: marlena.zdanowicz@edoradca.pl<\/div> <div style=\"text-align: justify;\">Osoby, kt\u00f3re zakwalifikuj\u0105 si\u0119 do udzia\u0142u w projekcie dostan\u0105 potwierdzenie wst\u0119pnego przyj\u0119cia zg\u0142oszenia oraz informacje dotycz\u0105ce umowy szkoleniowej. W przypadku, gdy liczba nades\u0142anych zg\u0142osze\u0144 jest wi\u0119ksza ni\u017c liczba dost\u0119pnych miejsc decydowa\u0107 b\u0119dzie kolejno\u015b\u0107 zg\u0142osze\u0144. <div class=\"zam_podpis\">26.08.2014<\/div> <\/div>", "data": "2014-08-26T09:28:30Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><strong>Drodzy Studenci <\/strong><\/p> <div>Ju\u017c wkr\u00f3tce w nowym Kampusie UwB zostanie otwarta nowa  pracownia <strong>&quot;PRACOWNIA KOMPUTEROWYCH SYSTEM&Oacute;W POMIAROWYCH  I PRZETWARZANIA SYGNA\u0141&Oacute;W&quot;<\/strong>. W ramach w\/w pracowni prowadzony b\u0119dzie m.in. nowy przedmiot fakultatywny <u><em>Programowanie w \u015brodowisku graficznym LabVIEW<\/em><\/u> (LabVIEW  jest modu\u0142owym \u015brodowiskiem programowania uk\u0142ad\u00f3w i urz\u0105dze\u0144 elektronicznych, akwizycji i przesy\u0142u danych, sterowania urz\u0105dze\u0144 laboratoryjnych, naukowych i przemys\u0142owych, automatyki, robotyki i mechatroniki  itd.  Wykorzystuje graficzny j\u0119zyk i \u015brodowisko programowania). W zwi\u0105zku z powy\u017cszym ju\u017c dzi\u015b zach\u0119cam student\u00f3w I-II roku I-go stopnia, do zapoznania si\u0119 z nowym j\u0119zykiem programowania w ramach szkole\u0144 online, szczeg\u00f3\u0142y na: <\/div> <div> <\/div> <div><a href=\"http:\/\/poland.ni.com\/wydarzenia\/bezplatne-szkolenie-z-podstaw-programowania-w-labview-oraz-akwizycji-danych?espuid=CNATL000007517398&amp;cid=Direct_Marketing-Academic-Eastern_Europe-em74307 \">http:\/\/poland.ni.com\/wydarzenia\/bezplatne-szkolenie-z-podstaw-programowania-w-labview-oraz-akwizycji-danych?espuid=CNATL000007517398&amp;cid=Direct_Marketing-Academic-Eastern_Europe-em74307 <\/a><\/div> <div> <\/div> <div style=\"text-align: right;\">dr Aneta Polewko-Klim  (koordynator przedmiotu) <\/div> <div class=\"zam_podpis\">13.05.2014<\/div>", "data": "2014-05-13T08:34:14Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p style=\"text-align: center;\"><strong>Drodzy studenci, przyszli i obecni dyplomanci! <\/strong><\/p> <div>W najbli\u017cszym czasie wielu z Was czeka wyb\u00f3r tematu pracy dyplomowej. A zatem ju\u017c teraz warto zastanowi\u0107 si\u0119 nad tym d\u0142u\u017cej. Czy pisanie pracy dyplomowej mo\u017ce by\u0107 wyzwaniem, nie\u015b\u0107 dodatkowe korzy\u015bci? Na to pytanie odpowiedzcie sobie sami zagl\u0105daj\u0105c na strony: <\/div> <div> <\/div> <div><a href=\"http:\/\/www.ki.agh.edu.pl\/aktualnosci\/13-06-11\/konkurs-na-najlepsze-prace-magisterskie-z-zakresu-informatyki-i-jej-zastosowan \">http:\/\/www.ki.agh.edu.pl\/aktualnosci\/13-06-11\/konkurs-na-najlepsze-prace-magisterskie-z-zakresu-informatyki-i-jej-zastosowan <\/a><\/div> <div> <\/div> <div><a href=\"http:\/\/www.astor.com.pl\/partnerzy\/uczelnie-i-szkoly\/konkurs-prac-dyplomowych.html \">http:\/\/www.astor.com.pl\/partnerzy\/uczelnie-i-szkoly\/konkurs-prac-dyplomowych.html <\/a><\/div> <div> <\/div> <div><a href=\"http:\/\/www.e-point.pl\/konkurs\">http:\/\/www.e-point.pl\/konkurs<\/a><\/div> <div class=\"zam_podpis\">26.03.2014<\/div>", "data": "2014-03-26T08:31:27Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<h3 style=\"text-align: center;\"><strong>&quot;Czas na sta\u017c&quot; - sta\u017ce zawodowe dla student\u00f3w Uniwersytetu w Bia\u0142ymstoku.<\/strong><\/h3> <p>Projekt &quot;Czas na sta\u017c&quot; przewiduje trzymiesi\u0119czne sta\u017ce, w kt\u00f3rych wezm\u0105 udzia\u0142 studenci o\u015bmiu kierunk\u00f3w w tym m.in. matematyki i informatyki. Sta\u017ce zostan\u0105 zorganizowane w roku akademickim 2014\/2015.<\/p> <p>Wi\u0119cej <a href=\"http:\/\/www.uwb.edu.pl\/news.php?n=1452 \">http:\/\/www.uwb.edu.pl\/news.php?n=1452<\/a><\/p> <div class=\"zam_podpis\">5.03.2013<\/div>", "data": "2014-03-05T13:55:37Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p><span style=\"font-family: Arial; line-height: 18px; text-align: justify;\">Drodzy studenci zach\u0119camy was do odwiedzania facebookowej strony <a href=\"https:\/\/www.facebook.com\/biurokarieruwb \">Biura Karier UwB<\/a>. Na profilu znajdziecie aktualne informacje na temat <strong>kurs\u00f3w i szkole\u0144<\/strong>. R\u00f3wnie\u017c zamieszczane s\u0105 tam najnowsze <strong>oferty pracy, praktyk i sta\u017cy<\/strong>. <\/span><\/p> <div class=\"zam_podpis\">25.02.2014<\/div>", "data": "2014-02-25T12:45:19Z" }, { "tytul": "Studenci III roku Informatyki - informacje dotycz\u0105cych systemu APD", "tresc": "<p>W Uniwersytecie w Bia\u0142ymstoku prace dyplomowe student\u00f3w I i II stopnia oraz studi\u00f3w jednolitych magisterskich archiwizone s\u0105 w wersji elektronicznej za pomoc\u0105 systemu Archiwum Prac Dyplomowych.<\/p> <p>Studenci, kt\u00f3rych dane dotycz\u0105ce pracy dyplomowej zosta\u0142y wprowadzone do systemu USOS przez pracownika dziekanatu, przed przyst\u0105pieniem do egzaminu dyplomowego, zobowi\u0105zani s\u0105 do wykonania nast\u0119puj\u0105cych czynno\u015bci:<\/p> <ul>     <li>wype\u0142nienia w APD formularza zawieraj\u0105cego szczeg\u00f3\u0142owe dane dotycz\u0105ce pracy dyplomowej<\/li>     <li>wprowadzenia do APD przygotowanej pracy dyplomowej wraz z jego ewentualnymi za\u0142\u0105cznikami<\/li> <\/ul> <p>Szczeg\u00f3\u0142owe informacje znajduj\u0105 si\u0119 w za\u0142\u0105cznikach:<\/p> <ul>     <li><a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/ogloszenia\/apd_zarzadzenie.pdf\">Zarz\u0105dzenie Rektora<\/a><\/li>     <li><a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/ogloszenia\/apd_student.pdf\">Instrukcja dla student\u00f3w<\/a><\/li>     <li><a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/ogloszenia\/apd_pdf.pdf\">Jak zapisa\u0107 prac\u0119 dyplomow\u0105 w formacie PDF<\/a><\/li>     <li><a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/pliki\/file\/ogloszenia\/apd_zip.pdf\">Instrukcja tworzenia archiwum ZIP<\/a><\/li> <\/ul> <div class=\"zam_podpis\">11.03.2013<\/div>", "data": "2013-06-11T10:52:13Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>Tematy prac licencjackich (studia naprzemienne) - <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/plikis.php\">Pliki do pobrania<\/a> (dost\u0119pne po zalogowaniu)<\/p> <div class=\"zam_podpis\">17.01.2013<\/div>", "data": "2013-01-17T11:16:59Z" }, { "tytul": "", "tresc": "<p>Nowa lista pyta\u0144 na egzamin licencjacki  obowi\u0105zuj\u0105ca od roku akad. 2012\/2013 - <a href=\"http:\/\/ii.uwb.edu.pl\/plikis.php\">Pliki do pobrania<\/a> (dost\u0119pne po zalogowaniu)<\/p> <div class=\"zam_podpis\">10.01.2013<\/div>", "data": "2013-01-10T08:45:23Z" } ]